[{"Texto": "@NathiGonzalezS @Fte_Izquierda @myriambregman @NicolasdelCano @andreadatri @GiordanoGringo @nestorpitrola\u2026 https://t.co/k7hk0CYUnw", "Id": 921201631303225345, "Fecha": "Fri Oct 20 02:29:18 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921527091081957376, "Fecha": "Sat Oct 21 00:02:34 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @Silvimacrilove: @andreadatri NO FUE GENDARMERIA \nPATRICIA BULLRICH NO TIENE NADA QUE VER \nSANTIAGO SE AHOGO\nLOS MAPUCHES LO VIERON MORI\u2026", "Id": 921593060336766977, "Fecha": "Sat Oct 21 04:24:42 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921509504033882114, "Fecha": "Fri Oct 20 22:52:41 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921642719558144000, "Fecha": "Sat Oct 21 07:42:02 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri ES Santiago\nFUEron los Mapuches\nSON  responsables ustedes que armaron todo este quilombo con fines pol\u2026 https://t.co/5xV35vXPzJ", "Id": 921505120873058304, "Fecha": "Fri Oct 20 22:35:16 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919561186777227264, "Fecha": "Sun Oct 15 13:50:46 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: MEMORIA\nVERDAD\nJUSTICIA\n\n#EsSantiago\n#FueraBullrich\n#FueElEstado", "Id": 921531503347150853, "Fecha": "Sat Oct 21 00:20:06 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497036134014976, "Fecha": "Fri Oct 20 22:03:08 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Todo partido burgu\u00e9s deja de ser oposici\u00f3n cuando lo que se pone en juego son las fzas represivas y las instituciones de s\u2026", "Id": 921782203553669123, "Fecha": "Sat Oct 21 16:56:17 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921505152879792128, "Fecha": "Fri Oct 20 22:35:23 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921509569100177409, "Fecha": "Fri Oct 20 22:52:56 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: R\u00e9cord en bloquear trolls PRO.\nDigan lo q digan #EsSantiago y #FueElEstado \nX eso, x m\u00e1s q insulten, seguiremos reclamando\u2026", "Id": 921588734008659973, "Fecha": "Sat Oct 21 04:07:31 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921725083500072961, "Fecha": "Sat Oct 21 13:09:19 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri gente como Uds hace mucho da\u00f1o a la sociedad! M\u00fadense con los mapuches y dejen de joder!!", "Id": 921500784696745986, "Fecha": "Fri Oct 20 22:18:02 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921535978501754880, "Fecha": "Sat Oct 21 00:37:53 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @virgrisolia: En conferencia de prensa por la libertad a Milagro Sala en el 32 Encuentro de Mujeres junto a @andreadatri https://t.co/j3\u2026", "Id": 919649198278135819, "Fecha": "Sun Oct 15 19:40:29 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921509594492489731, "Fecha": "Fri Oct 20 22:53:02 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921514003658141696, "Fecha": "Fri Oct 20 23:10:34 +0000 2017"}, {"Texto": "@NathiGonzalezS @NicolasdelCano @Fte_Izquierda @myriambregman @andreadatri @GiordanoGringo @nestorpitrola\u2026 https://t.co/kzK2vbCQNL", "Id": 921393325374140416, "Fecha": "Fri Oct 20 15:11:02 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921522813403623424, "Fecha": "Fri Oct 20 23:45:34 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921769108215123970, "Fecha": "Sat Oct 21 16:04:15 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921522812623474694, "Fecha": "Fri Oct 20 23:45:34 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919706438368481282, "Fecha": "Sun Oct 15 23:27:56 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @elhilorojo: @SoyPuri @andreadatri Si si, es mi amigo Sim\u00f3n (@guitarraylapiz) el que cuenta el caso. Los materiales confiscados son esto\u2026", "Id": 921434881346895872, "Fecha": "Fri Oct 20 17:56:09 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921720759420178432, "Fecha": "Sat Oct 21 12:52:08 +0000 2017"}, {"Texto": "@juanagallardo1 @rompe_teclas @dalesmm @andreadatri @estipozzo Horrendo! Ya no pueden lucrar con marketing inclusiv\u2026 https://t.co/s3DtVqVOsl", "Id": 917401883156860929, "Fecha": "Mon Oct 09 14:50:28 +0000 2017"}, {"Texto": "@ramiro_thm @valeriafgl @andreadatri @sac_diego @PTSPrensa @Leo_Espartaco @NicolasdelCano @LuanaSimioni\u2026 https://t.co/NsXX9gRcqd", "Id": 922107799106179072, "Fecha": "Sun Oct 22 14:30:05 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919882388804685824, "Fecha": "Mon Oct 16 11:07:06 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921531659597615104, "Fecha": "Sat Oct 21 00:20:43 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @elhilorojo: @SoyPuri @andreadatri @guitarraylapiz Y esta otra https://t.co/VAJgt1A1i5", "Id": 921483285825540096, "Fecha": "Fri Oct 20 21:08:30 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921478890677252096, "Fecha": "Fri Oct 20 20:51:02 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ESC\u00c1NDALO Allanan local PTS/@Fte_Izquierda MardelPlata sin orden judicial y esposan a candidatos senador @GusVicini y conc\u2026", "Id": 922116611359862784, "Fecha": "Sun Oct 22 15:05:06 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919552537933598727, "Fecha": "Sun Oct 15 13:16:24 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921514083664433152, "Fecha": "Fri Oct 20 23:10:53 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921843947927982082, "Fecha": "Sat Oct 21 21:01:38 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921830766333644800, "Fecha": "Sat Oct 21 20:09:16 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921602068972007424, "Fecha": "Sat Oct 21 05:00:30 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Mostrame una prueba fehaciente y cient\u00edfica de que fue Gendarmer\u00eda. Una que sirva para llevarla a un juicio serio. UNA.", "Id": 921531710432514048, "Fecha": "Sat Oct 21 00:20:55 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @loqmehacereir: @andreadatri ES Santiago\nFUEron los Mapuches\nSON  responsables ustedes que armaron todo este quilombo con fines pol\u00edtico\u2026", "Id": 921602081819123713, "Fecha": "Sat Oct 21 05:00:33 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921527311870103556, "Fecha": "Sat Oct 21 00:03:26 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919702132537921536, "Fecha": "Sun Oct 15 23:10:50 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri DONDE ESTA JULIO LOPEZ??? QUIEN ASESINO A NISMAN???", "Id": 921524055379005445, "Fecha": "Fri Oct 20 23:50:30 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921502938601852928, "Fecha": "Fri Oct 20 22:26:35 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921509755633401856, "Fecha": "Fri Oct 20 22:53:41 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @PTSPrensa: .@andreadatri expuso en la Universidad de Salta acerca de los desaf\u00edos del movimiento de mujeres  https://t.co/4TZOB6zWNp  @\u2026", "Id": 917467952823357440, "Fecha": "Mon Oct 09 19:13:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921505361336643584, "Fecha": "Fri Oct 20 22:36:13 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @PTSPrensa: .@andreadatri expuso en la Universidad de Salta acerca de los desaf\u00edos del movimiento de mujeres  https://t.co/4TZOB6zWNp  @\u2026", "Id": 917494332336328711, "Fecha": "Mon Oct 09 20:57:49 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921522965057036289, "Fecha": "Fri Oct 20 23:46:10 +0000 2017"}, {"Texto": "@SofiaSofilemos @andreadatri  https://t.co/EgevuZCkv5", "Id": 921509777452290048, "Fecha": "Fri Oct 20 22:53:46 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921498880038129664, "Fecha": "Fri Oct 20 22:10:28 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri FUERA NOOOOO!! ADENTRO @PatoBullrich !! A DEN TROOOO!! H DE RM P... Vos y todos los craniotecas que id\u2026 https://t.co/0qNPZhIO6y", "Id": 921508074397069312, "Fecha": "Fri Oct 20 22:47:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Si te alivia la declarac del juez te recuerdo q tamb dice q se investiga \"delito grave\" durante operativo ilegal de repres\u2026", "Id": 921896817322876928, "Fecha": "Sun Oct 22 00:31:43 +0000 2017"}, {"Texto": "#EleccionesArgentina \n\"El final de campa\u00f1a menos esperado\"\nPor @mavirginiagomez\nhttps://t.co/vnnFAWuj6I @andreadatri", "Id": 921874832576385024, "Fecha": "Sat Oct 21 23:04:22 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: No. De Berni s\u00f3lo tengo balas de goma y gases que nos tir\u00f3 mil veces en la Panamericana, facho imb\u00e9cil\n\n#JusticiaPorSantia\u2026", "Id": 921549376333508609, "Fecha": "Sat Oct 21 01:31:07 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @marcelorp_arg: @andreadatri Estuviste presente? Ya lo das por hecho? Hip\u00f3crita solo te interesa culpar al gobierno antes q saber lo que\u2026", "Id": 921602163075436544, "Fecha": "Sat Oct 21 05:00:52 +0000 2017"}, {"Texto": "@ramiro_thm @sac_diego @valeriafgl @andreadatri @PTSPrensa @Leo_Espartaco @LuanaSimioni @castillaeduardo @Sol_Bajar\u2026 https://t.co/71ZHTNaAWt", "Id": 922100348000653312, "Fecha": "Sun Oct 22 14:00:29 +0000 2017"}, {"Texto": "@Sol_Bajar @andreadatri @valeriafgl @PanyRosas_Arg @myriambregman @virgrisolia @PibeTiger Apoyan a Sala, aman a De\u2026 https://t.co/Fttc8lCUXk", "Id": 919608110670667782, "Fecha": "Sun Oct 15 16:57:13 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921505417934622722, "Fecha": "Fri Oct 20 22:36:27 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921500015557861378, "Fecha": "Fri Oct 20 22:14:59 +0000 2017"}, {"Texto": "@NathiGonzalezS @Fte_Izquierda @myriambregman @NicolasdelCano @andreadatri @GiordanoGringo @nestorpitrola\u2026 https://t.co/BihPio2htF", "Id": 921127204897153024, "Fecha": "Thu Oct 19 21:33:34 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919557104897323008, "Fecha": "Sun Oct 15 13:34:33 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @PTSPrensa: .@andreadatri: \u201cA excepci\u00f3n del FIT el resto de las fuerzas tienen vinculaciones con Bergoglio y el Vaticano\u201d  https://t.co/\u2026", "Id": 919249243218563072, "Fecha": "Sat Oct 14 17:11:13 +0000 2017"}, {"Texto": "@mariano3601 @ramiro_thm @PTSPrensa @valeriafgl @andreadatri @sac_diego @Sol_Bajar Ojo al parche... que las listas\u2026 https://t.co/rDE66MxXuk", "Id": 917534010821181442, "Fecha": "Mon Oct 09 23:35:29 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @stanzi976: @andreadatri Que bueno que seas perito, juez y parte... me extra\u00f1a que siendo tan sabios y capaces nunca hayan ganado una el\u2026", "Id": 921602209380528128, "Fecha": "Sat Oct 21 05:01:03 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921421891511996417, "Fecha": "Fri Oct 20 17:04:32 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Se pudo ver a los mapu con celulares \u00bfNadie pudo registrar algo? Vaaaaamos", "Id": 921505464302669825, "Fecha": "Fri Oct 20 22:36:38 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: No. De Berni s\u00f3lo tengo balas de goma y gases que nos tir\u00f3 mil veces en la Panamericana, facho imb\u00e9cil\n\n#JusticiaPorSantia\u2026", "Id": 921509865633341440, "Fecha": "Fri Oct 20 22:54:07 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921531857296068609, "Fecha": "Sat Oct 21 00:21:30 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921593460196507648, "Fecha": "Sat Oct 21 04:26:17 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919680287671574528, "Fecha": "Sun Oct 15 21:44:02 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @CeciCh5 Ridicula", "Id": 921791338269626374, "Fecha": "Sat Oct 21 17:32:35 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @lukaslagloriosa: @andreadatri Y las pruebas? zurdos de mierda oportunistas, siempre haciendo politiqueria barata. El domingo vuelven a\u2026", "Id": 921602238350614528, "Fecha": "Sat Oct 21 05:01:10 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @gesmec: @andreadatri Echaste a Berni cdo no solo no cuid\u00f3 sino q adem\u00e1s contamin\u00f3 el lugar de muerte de Nisman?", "Id": 921602243614388224, "Fecha": "Sat Oct 21 05:01:12 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @edicionesips: #AbortoLegal seguro y gratuito   @myriambregman @andreadatri @barbeitonoelia @NathiGonzalezS #LaIzquierdaTieneQueEstar ht\u2026", "Id": 917234973731639302, "Fecha": "Mon Oct 09 03:47:13 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921504759697289216, "Fecha": "Fri Oct 20 22:33:50 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921523086272364544, "Fecha": "Fri Oct 20 23:46:39 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921773764525940744, "Fecha": "Sat Oct 21 16:22:45 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921500021043924997, "Fecha": "Fri Oct 20 22:15:00 +0000 2017"}, {"Texto": "@ramiro_thm @PTSPrensa @valeriafgl @andreadatri @sac_diego @Leo_Espartaco @Sol_Bajar Che, \u00bfvolvemos a votar en blan\u2026 https://t.co/1UmRURdzY0", "Id": 917525287285542912, "Fecha": "Mon Oct 09 23:00:49 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919649546912677888, "Fecha": "Sun Oct 15 19:41:52 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921501120450752519, "Fecha": "Fri Oct 20 22:19:22 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921502536087101440, "Fecha": "Fri Oct 20 22:24:59 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921795815269634048, "Fecha": "Sat Oct 21 17:50:23 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Si te alivia la declarac del juez te recuerdo q tamb dice q se investiga \"delito grave\" durante operativo ilegal de repres\u2026", "Id": 921765024879857667, "Fecha": "Sat Oct 21 15:48:02 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ESC\u00c1NDALO Allanan local PTS/@Fte_Izquierda MardelPlata sin orden judicial y esposan a candidatos senador @GusVicini y conc\u2026", "Id": 922121278655516672, "Fecha": "Sun Oct 22 15:23:39 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Que bueno que seas perito, juez y parte... me extra\u00f1a que siendo tan sabios y capaces nunca hayan ganado una elecci\u00f3n", "Id": 921505899390349314, "Fecha": "Fri Oct 20 22:38:21 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921505557902708736, "Fecha": "Fri Oct 20 22:37:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921501162918105088, "Fecha": "Fri Oct 20 22:19:32 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921527551926964224, "Fecha": "Sat Oct 21 00:04:24 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Todo partido burgu\u00e9s deja de ser oposici\u00f3n cuando lo que se pone en juego son las fzas represivas y las instituciones de s\u2026", "Id": 921751855436361728, "Fecha": "Sat Oct 21 14:55:42 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921514361486807041, "Fecha": "Fri Oct 20 23:11:59 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919557230978064386, "Fecha": "Sun Oct 15 13:35:03 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921501172321738753, "Fecha": "Fri Oct 20 22:19:34 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Es Santiago\nNo Fue gendarmeria\nEl estado no es responsable\nFuera vos vieja ridicula", "Id": 921507231107047424, "Fecha": "Fri Oct 20 22:43:39 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: @LaVozdeTandil  AM 1560 Gracias Juan Kero y Marianela Damico por la entrevista. Vamos con el @Fte_Izquierda @NicolasdelCan\u2026", "Id": 918141071388852224, "Fecha": "Wed Oct 11 15:47:44 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921496785125888000, "Fecha": "Fri Oct 20 22:02:08 +0000 2017"}, {"Texto": "@mariano3601 @Leo_Espartaco @ramiro_thm @PTSPrensa @valeriafgl @andreadatri @Sol_Bajar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 me mue...los 3 iguales d\u2026 https://t.co/oFFjYqo9T2", "Id": 917534146737696768, "Fecha": "Mon Oct 09 23:36:02 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @Florfreijo: Como parte del Mov. de mujeres, todas las demandas han estado representadas por @myriambregman y @andreadatri en distintas\u2026", "Id": 917446181298540547, "Fecha": "Mon Oct 09 17:46:29 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919676001298341888, "Fecha": "Sun Oct 15 21:27:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Pregunt\u00e1bamos d\u00f3nde est\u00e1 Santiago.\nAhora preguntaremos al gobierno qu\u00e9 le pas\u00f3.\nFue Gendarmer\u00eda. Fue el Estado.\nQue renunc\u2026", "Id": 921505907082776578, "Fecha": "Fri Oct 20 22:38:23 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921531998442844160, "Fecha": "Sat Oct 21 00:22:04 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Que pelotuda!!!!!!!!!!", "Id": 921507379589664768, "Fecha": "Fri Oct 20 22:44:14 +0000 2017"}, {"Texto": "Como parte del Mov. de mujeres, todas las demandas han estado representadas por @myriambregman y @andreadatri en distintas intervenciones", "Id": 917441803414114311, "Fecha": "Mon Oct 09 17:29:05 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Que genio ya tenes los resultados de la autopsia.???", "Id": 921505616895586304, "Fecha": "Fri Oct 20 22:37:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921855068672012288, "Fecha": "Sat Oct 21 21:45:50 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921510032054812672, "Fecha": "Fri Oct 20 22:54:47 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Vos sos un tarado. Nuestra compa\u00f1era @myriambregman fue la abogada de L\u00f3pez. Lee los diarios as\u00ed apuntas bien a quien insu\u2026", "Id": 921532022832603136, "Fecha": "Sat Oct 21 00:22:10 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921510035775213568, "Fecha": "Fri Oct 20 22:54:48 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921514433536458753, "Fecha": "Fri Oct 20 23:12:16 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: P. Bullrich Luro Pueyrredon\n\nCircuito 0151\nMesa 6486 \nOrden 7\nLa Rural\n\n#ConOlorABosta", "Id": 922077388514775040, "Fecha": "Sun Oct 22 12:29:15 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921505644527652864, "Fecha": "Fri Oct 20 22:37:21 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921501247580135424, "Fecha": "Fri Oct 20 22:19:52 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Si te alivia la declarac del juez te recuerdo q tamb dice q se investiga \"delito grave\" durante operativo ilegal de repres\u2026", "Id": 921729952994566146, "Fecha": "Sat Oct 21 13:28:40 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921496861873266688, "Fecha": "Fri Oct 20 22:02:27 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Q te importa Catalu\u00f1a !!! Mas peligroso es el desmantelamiento que hizo la derecha y la iziquierda a las FF.AA.", "Id": 919992735343562752, "Fecha": "Mon Oct 16 18:25:35 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Los zurdos estos inventando todo, todo menos laburo!!!!", "Id": 921514460698808320, "Fecha": "Fri Oct 20 23:12:22 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497858905427968, "Fecha": "Fri Oct 20 22:06:24 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: @RadioTandil Gracias @Juanperone  de AM1140 Radio Tandil por la entrevista El 22 vamos con el @Fte_Izquierda  @NicolasdelC\u2026", "Id": 918141153991712774, "Fecha": "Wed Oct 11 15:48:04 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921505671203475457, "Fecha": "Fri Oct 20 22:37:27 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919567850058272768, "Fecha": "Sun Oct 15 14:17:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Hoy marchamos por #JusticiaPorSantiago\n\nQue los miserables pasen m\u00fasica", "Id": 921892696318533637, "Fecha": "Sun Oct 22 00:15:21 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921510079056117760, "Fecha": "Fri Oct 20 22:54:58 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Pregunt\u00e1bamos d\u00f3nde est\u00e1 Santiago.\nAhora preguntaremos al gobierno qu\u00e9 le pas\u00f3.\nFue Gendarmer\u00eda. Fue el Estado.\nQue renunc\u2026", "Id": 921501283814649856, "Fecha": "Fri Oct 20 22:20:01 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @virgrisolia: En conferencia de prensa por la libertad a Milagro Sala en el 32 Encuentro de Mujeres junto a @andreadatri https://t.co/j3\u2026", "Id": 919570547108958208, "Fecha": "Sun Oct 15 14:27:57 +0000 2017"}, {"Texto": "@gesmec @andreadatri ignorante te taparon la boca 2 veces, deja de pasar verguenza", "Id": 921510089319682048, "Fecha": "Fri Oct 20 22:55:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921500056393568259, "Fecha": "Fri Oct 20 22:15:08 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921505694427303936, "Fecha": "Fri Oct 20 22:37:32 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919887216939294720, "Fecha": "Mon Oct 16 11:26:17 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919605746576297985, "Fecha": "Sun Oct 15 16:47:50 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921496905884094466, "Fecha": "Fri Oct 20 22:02:37 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921437105213059073, "Fecha": "Fri Oct 20 18:05:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921501306493243395, "Fecha": "Fri Oct 20 22:20:06 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921523304221040640, "Fecha": "Fri Oct 20 23:47:31 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Si te alivia la declarac del juez te recuerdo q tamb dice q se investiga \"delito grave\" durante operativo ilegal de repres\u2026", "Id": 921707506459725824, "Fecha": "Sat Oct 21 11:59:28 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919731141430710272, "Fecha": "Mon Oct 16 01:06:06 +0000 2017"}, {"Texto": "@ramiro_thm @valeriafgl @PTSPrensa @sac_diego @NicolasdelCano @andreadatri @Leo_Espartaco @chipicastillo\u2026 https://t.co/qgUypXtfEf", "Id": 916499761888456704, "Fecha": "Sat Oct 07 03:05:45 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921540917718380545, "Fecha": "Sat Oct 21 00:57:30 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Bullrich Luro Pueyrredon\n\nQue renuncie YA", "Id": 921518935832489984, "Fecha": "Fri Oct 20 23:30:09 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919548612027322369, "Fecha": "Sun Oct 15 13:00:48 +0000 2017"}, {"Texto": "@NathiGonzalezS @Fte_Izquierda @myriambregman @NicolasdelCano @andreadatri @GiordanoGringo @nestorpitrola\u2026 https://t.co/kTxZVvsXC3", "Id": 921118896693960709, "Fecha": "Thu Oct 19 21:00:33 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921496839089737733, "Fecha": "Fri Oct 20 22:02:21 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @bianc_roberto: @Fte_Izquierda @andreadatri Los zurdos violentos se preparan para hacer desmanes. No saben hacer otra cosa.", "Id": 921672880605335552, "Fecha": "Sat Oct 21 09:41:53 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921510153320583171, "Fecha": "Fri Oct 20 22:55:16 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Todo partido burgu\u00e9s deja de ser oposici\u00f3n cuando lo que se pone en juego son las fzas represivas y las instituciones de s\u2026", "Id": 921760838490447878, "Fecha": "Sat Oct 21 15:31:24 +0000 2017"}, {"Texto": "@edicionesips @NicolasdelCano @myriambregman @chipicastillo @andreadatri @NathiGonzalezS @vilcalejandro\u2026 https://t.co/nq3qIZSgZ1", "Id": 920353481252368384, "Fecha": "Tue Oct 17 18:19:03 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921426608367468544, "Fecha": "Fri Oct 20 17:23:17 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507406235959296, "Fecha": "Fri Oct 20 22:44:21 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: El juez q diga lo q quiera. Pero q el Gob explique x qu\u00e9 tantas falsedades y calumnias contra \"un chico ahogado\", en vez d\u2026", "Id": 921743291514785793, "Fecha": "Sat Oct 21 14:21:40 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497146410635265, "Fecha": "Fri Oct 20 22:03:34 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921554180610945024, "Fecha": "Sat Oct 21 01:50:12 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921510207817179136, "Fecha": "Fri Oct 20 22:55:29 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497014805901313, "Fecha": "Fri Oct 20 22:03:03 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Si \"no pas\u00f3 nada\", q explique el Gob \u00bfx qu\u00e9 tantas mentiras, tanto encubrimiento, tanta estigmatizaci\u00f3n y tanto maltrato a\u2026", "Id": 921708126524538880, "Fecha": "Sat Oct 21 12:01:56 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921514625916645377, "Fecha": "Fri Oct 20 23:13:02 +0000 2017"}, {"Texto": "@NathiGonzalezS @NicolasdelCano @Fte_Izquierda @myriambregman @andreadatri @GiordanoGringo @nestorpitrola\u2026 https://t.co/KAFmDx3Zsl", "Id": 921110851909836803, "Fecha": "Thu Oct 19 20:28:35 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921505821187559431, "Fecha": "Fri Oct 20 22:38:03 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921501091933704192, "Fecha": "Fri Oct 20 22:19:15 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Si te alivia la declarac del juez te recuerdo q tamb dice q se investiga \"delito grave\" durante operativo ilegal de repres\u2026", "Id": 921854863717425152, "Fecha": "Sat Oct 21 21:45:01 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @_greyroa Si tenes pruebas presentate en la justicia  de lo contrario tu palabra no tiene validez.", "Id": 921523435569926145, "Fecha": "Fri Oct 20 23:48:02 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921527837504540672, "Fecha": "Sat Oct 21 00:05:32 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921421658493280256, "Fecha": "Fri Oct 20 17:03:37 +0000 2017"}, {"Texto": "@edicionesips @NicolasdelCano @myriambregman @chipicastillo @andreadatri @NathiGonzalezS @vilcalejandro\u2026 https://t.co/5WoBmSdGeT", "Id": 920357968830500864, "Fecha": "Tue Oct 17 18:36:53 +0000 2017"}, {"Texto": "@440Alicef @andreadatri Tranqui, tranqui, solo es cuesti\u00f3n de tiempo... Pruebas: SOBRAN #SantiagoMaldonado #Dondeestasantiagomaldonado", "Id": 921510262141784064, "Fecha": "Fri Oct 20 22:55:41 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921514656073740291, "Fecha": "Fri Oct 20 23:13:09 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919786237615116288, "Fecha": "Mon Oct 16 04:45:02 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921505871708000258, "Fecha": "Fri Oct 20 22:38:15 +0000 2017"}, {"Texto": "@edicionesips @myriambregman @NicolasdelCano @chipicastillo @andreadatri @NathiGonzalezS @vilcalejandro\u2026 https://t.co/VtI0lCargx", "Id": 920270030520111104, "Fecha": "Tue Oct 17 12:47:27 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921580656257392640, "Fecha": "Sat Oct 21 03:35:25 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921514685828083713, "Fecha": "Fri Oct 20 23:13:16 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @virgrisolia: En conferencia de prensa por la libertad a Milagro Sala en el 32 Encuentro de Mujeres junto a @andreadatri https://t.co/j3\u2026", "Id": 919557562764230656, "Fecha": "Sun Oct 15 13:36:22 +0000 2017"}, {"Texto": "@Leo_Espartaco @ramiro_thm @PTSPrensa @valeriafgl @andreadatri @sac_diego @Sol_Bajar No, quedese tranquilo. Ni a pi\u2026 https://t.co/EYrbPsn9Cm", "Id": 917533058601013248, "Fecha": "Mon Oct 09 23:31:42 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Todo partido burgu\u00e9s deja de ser oposici\u00f3n cuando lo que se pone en juego son las fzas represivas y las instituciones de s\u2026", "Id": 921747794741923840, "Fecha": "Sat Oct 21 14:39:34 +0000 2017"}, {"Texto": ".@andreadatri: \u201cA excepci\u00f3n del FIT el resto de las fuerzas tienen vinculaciones con Bergoglio y el Vaticano\u201d\u2026 https://t.co/gouCj2p8XG", "Id": 918792309357019136, "Fecha": "Fri Oct 13 10:55:31 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @elhilorojo: @SoyPuri @andreadatri Si si, es mi amigo Sim\u00f3n (@guitarraylapiz) el que cuenta el caso. Los materiales confiscados son esto\u2026", "Id": 921483238606024704, "Fecha": "Fri Oct 20 21:08:19 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919561975297912832, "Fecha": "Sun Oct 15 13:53:54 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Pregunt\u00e1bamos d\u00f3nde est\u00e1 Santiago.\nAhora preguntaremos al gobierno qu\u00e9 le pas\u00f3.\nFue Gendarmer\u00eda. Fue el Estado.\nQue renunc\u2026", "Id": 921505916767350785, "Fecha": "Fri Oct 20 22:38:25 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @loqmehacereir: @andreadatri ES Santiago\nFUEron los Mapuches\nSON  responsables ustedes que armaron todo este quilombo con fines pol\u00edtico\u2026", "Id": 921523513080590337, "Fecha": "Fri Oct 20 23:48:21 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: El juez q diga lo q quiera. Pero q el Gob explique x qu\u00e9 tantas falsedades y calumnias contra \"un chico ahogado\", en vez d\u2026", "Id": 921761012407300096, "Fecha": "Sat Oct 21 15:32:05 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @edicionesips: #AbortoLegal seguro y gratuito   @myriambregman @andreadatri @barbeitonoelia @NathiGonzalezS #LaIzquierdaTieneQueEstar ht\u2026", "Id": 917200239597117440, "Fecha": "Mon Oct 09 01:29:12 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @valeriafgl @Patriciodc @PTSPrensa @izquierdadiario @PanyRosas_Arg @myriambregman @Fte_Izquierda\u2026 https://t.co/x2gwwleSIf", "Id": 919715928018911232, "Fecha": "Mon Oct 16 00:05:39 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Pregunt\u00e1bamos d\u00f3nde est\u00e1 Santiago.\nAhora preguntaremos al gobierno qu\u00e9 le pas\u00f3.\nFue Gendarmer\u00eda. Fue el Estado.\nQue renunc\u2026", "Id": 921507846340128769, "Fecha": "Fri Oct 20 22:46:06 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: #YoSoySantiagoMaldonado https://t.co/3ubctVGh4U", "Id": 920668062986141697, "Fecha": "Wed Oct 18 15:09:06 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @virgrisolia: En conferencia de prensa por la libertad a Milagro Sala en el 32 Encuentro de Mujeres junto a @andreadatri https://t.co/j3\u2026", "Id": 919562000686092289, "Fecha": "Sun Oct 15 13:54:00 +0000 2017"}, {"Texto": "@FlaviaLoza @andreadatri ya estamos con la foto... ahora deja que la justicia te cuente c\u00f3mo pasaron las cosas que obviamente vos no sabes", "Id": 921510337639321601, "Fecha": "Fri Oct 20 22:55:59 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921505943107620865, "Fecha": "Fri Oct 20 22:38:32 +0000 2017"}, {"Texto": "@ramiro_thm @valeriafgl @andreadatri @sac_diego @PTSPrensa @Leo_Espartaco @NicolasdelCano @LuanaSimioni\u2026 https://t.co/oka877qsxu", "Id": 922086493086208000, "Fecha": "Sun Oct 22 13:05:26 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921498806453260288, "Fecha": "Fri Oct 20 22:10:10 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921558735952203777, "Fecha": "Sat Oct 21 02:08:19 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Agiten, agiten, jaja ni para eso tienen capacidad.", "Id": 921501567903297536, "Fecha": "Fri Oct 20 22:21:09 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ESC\u00c1NDALO Allanan local PTS/@Fte_Izquierda MardelPlata sin orden judicial y esposan a candidatos senador @GusVicini y conc\u2026", "Id": 922117295945736192, "Fecha": "Sun Oct 22 15:07:50 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919566433474043904, "Fecha": "Sun Oct 15 14:11:37 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497169294741509, "Fecha": "Fri Oct 20 22:03:40 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Ya hicieron las pericias ??? Como sabes tanto ????", "Id": 921510377611038721, "Fecha": "Fri Oct 20 22:56:09 +0000 2017"}, {"Texto": "@Sol_Bajar @andreadatri @valeriafgl @PanyRosas_Arg @myriambregman @virgrisolia @PibeTiger Esta CRISTINA y su militontas", "Id": 919993057860300800, "Fecha": "Mon Oct 16 18:26:52 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921501589885652993, "Fecha": "Fri Oct 20 22:21:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497197962723328, "Fecha": "Fri Oct 20 22:03:47 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Callate zurda de mierda, basura, anda a vivir con los mapuches, que los vamos a sacar corriendo del sur!", "Id": 921505993086947329, "Fecha": "Fri Oct 20 22:38:44 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921519196999122946, "Fecha": "Fri Oct 20 23:31:12 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @gesmec: @andreadatri Echaste a Berni cdo no solo no cuid\u00f3 sino q adem\u00e1s contamin\u00f3 el lugar de muerte de Nisman?", "Id": 921525038674792448, "Fecha": "Fri Oct 20 23:54:24 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921523606299045888, "Fecha": "Fri Oct 20 23:48:43 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri troscos quilomberos....", "Id": 921501621439385600, "Fecha": "Fri Oct 20 22:21:21 +0000 2017"}, {"Texto": "@matin_fer_alta @andreadatri   no escuchaste ni un audio de los gendarmes.. Ni una declaraci\u00f3n? Vivis en un cubo que te sienta bien?", "Id": 921567593063993345, "Fecha": "Sat Oct 21 02:43:30 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921502531536211968, "Fecha": "Fri Oct 20 22:24:58 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: La opci\u00f3n \"siniestra\" no est\u00e1? https://t.co/t5qS5DDSuk", "Id": 921589591676682240, "Fecha": "Sat Oct 21 04:10:55 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: @RadioTandil Gracias @Juanperone  de AM1140 Radio Tandil por la entrevista El 22 vamos con el @Fte_Izquierda  @NicolasdelC\u2026", "Id": 918137126071554048, "Fecha": "Wed Oct 11 15:32:03 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503328189779969, "Fecha": "Fri Oct 20 22:28:08 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Hoy marchamos por #JusticiaPorSantiago\n\nQue los miserables pasen m\u00fasica", "Id": 921787500250763270, "Fecha": "Sat Oct 21 17:17:20 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506041984110593, "Fecha": "Fri Oct 20 22:38:55 +0000 2017"}, {"Texto": "@ramiro_thm @valeriafgl @andreadatri @sac_diego @PTSPrensa @Leo_Espartaco @NicolasdelCano @LuanaSimioni\u2026 https://t.co/tcRMrBInkm", "Id": 922082190288093184, "Fecha": "Sun Oct 22 12:48:20 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507448527126530, "Fecha": "Fri Oct 20 22:44:31 +0000 2017"}, {"Texto": "@MemoriosoA @edicionesips @NicolasdelCano @myriambregman @chipicastillo @andreadatri @NathiGonzalezS @vilcalejandro\u2026 https://t.co/k5SveeN8PP", "Id": 920472515180486656, "Fecha": "Wed Oct 18 02:12:03 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @elhilorojo: @SoyPuri @andreadatri @guitarraylapiz Esta revista https://t.co/jNbJtqlpgs", "Id": 921483262907899905, "Fecha": "Fri Oct 20 21:08:24 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @MatiBalor: @andreadatri Y c\u00f3mo sabes que fueron ellos?", "Id": 921501666293309440, "Fecha": "Fri Oct 20 22:21:32 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497269404426241, "Fecha": "Fri Oct 20 22:04:04 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921840323567017984, "Fecha": "Sat Oct 21 20:47:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921677599272816640, "Fecha": "Sat Oct 21 10:00:38 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497287033065472, "Fecha": "Fri Oct 20 22:04:08 +0000 2017"}, {"Texto": "@ramiro_thm @NicolasdelCano @valeriafgl @andreadatri @sac_diego @PTSPrensa @Leo_Espartaco @LuanaSimioni\u2026 https://t.co/YIFpOVUJ4O", "Id": 922077829692567553, "Fecha": "Sun Oct 22 12:31:00 +0000 2017"}, {"Texto": "@ramiro_thm @NicolasdelCano @vilcalejandro @valeriafgl @PTSPrensa @andreadatri @NatuchaMorales @sac_diego\u2026 https://t.co/o4FU0pa9FQ", "Id": 917341138792697856, "Fecha": "Mon Oct 09 10:49:05 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919636919973228544, "Fecha": "Sun Oct 15 18:51:42 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @440Alicef: @andreadatri Que retaso mental que tenes @andreadatri .... uno esperaria que sepas que para denunciar tenes que tener prueba\u2026", "Id": 921501695494025216, "Fecha": "Fri Oct 20 22:21:39 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921514889943937024, "Fecha": "Fri Oct 20 23:14:05 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921514895992115200, "Fecha": "Fri Oct 20 23:14:06 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919676513070534656, "Fecha": "Sun Oct 15 21:29:02 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @elhilorojo: @SoyPuri @andreadatri Si si, es mi amigo Sim\u00f3n (@guitarraylapiz) el que cuenta el caso. Los materiales confiscados son esto\u2026", "Id": 921435735542108160, "Fecha": "Fri Oct 20 17:59:33 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497308184895490, "Fecha": "Fri Oct 20 22:04:13 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921844755994161154, "Fecha": "Sat Oct 21 21:04:51 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921523700360536066, "Fecha": "Fri Oct 20 23:49:05 +0000 2017"}, {"Texto": "@LiberMartu @NicolasdelCano @PanyRosas_Arg @andreadatri @GusVicini @PTSmdq @NadQuetzo @MarceloMRoldan1 Presentaste\u2026 https://t.co/WFa0fqhiyb", "Id": 917196029065351168, "Fecha": "Mon Oct 09 01:12:28 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921454945332813827, "Fecha": "Fri Oct 20 19:15:53 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Sos zurda\nNo Servis\nHacete mujer barbuda de circo...\nPar\u00e1sito", "Id": 921510515859447808, "Fecha": "Fri Oct 20 22:56:42 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Ya que estamos... me decis donde esta el cuerpo de Jimmy Hoffa.. y quien mato a JFK??", "Id": 921506123554934785, "Fecha": "Fri Oct 20 22:39:15 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @elhilorojo: @SoyPuri @andreadatri @guitarraylapiz Esta revista https://t.co/jNbJtqlpgs", "Id": 921434893988528129, "Fecha": "Fri Oct 20 17:56:12 +0000 2017"}, {"Texto": "@sac_diego @ramiro_thm @valeriafgl @andreadatri @PTSPrensa @Leo_Espartaco @LuanaSimioni @castillaeduardo @Sol_Bajar\u2026 https://t.co/7oFOZc1KxX", "Id": 922099853420847110, "Fecha": "Sun Oct 22 13:58:31 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921500132406906881, "Fecha": "Fri Oct 20 22:15:26 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @loqmehacereir: @andreadatri ES Santiago\nFUEron los Mapuches\nSON  responsables ustedes que armaron todo este quilombo con fines pol\u00edtico\u2026", "Id": 921507452251762695, "Fecha": "Fri Oct 20 22:44:32 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506149349888001, "Fecha": "Fri Oct 20 22:39:21 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921510550722445313, "Fecha": "Fri Oct 20 22:56:50 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @NicolasdelCano @valeriafgl @Patriciodc @PTSPrensa @izquierdadiario @PanyRosas_Arg @myriambregman\u2026 https://t.co/sbunYuvuDu", "Id": 919610600682131458, "Fecha": "Sun Oct 15 17:07:07 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921580931449749504, "Fecha": "Sat Oct 21 03:36:30 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Bullrich Luro Pueyrredon\n\nQue renuncie YA", "Id": 921567741529804800, "Fecha": "Sat Oct 21 02:44:06 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @lukaslagloriosa: @andreadatri Y las pruebas? zurdos de mierda oportunistas, siempre haciendo politiqueria barata. El domingo vuelven a\u2026", "Id": 921523762067107841, "Fecha": "Fri Oct 20 23:49:20 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @elhilorojo: @SoyPuri @andreadatri @guitarraylapiz Y esta otra https://t.co/VAJgt1A1i5", "Id": 921435806539108352, "Fecha": "Fri Oct 20 17:59:50 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921519360149159943, "Fecha": "Fri Oct 20 23:31:51 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @loqmehacereir: @andreadatri ES Santiago\nFUEron los Mapuches\nSON  responsables ustedes que armaron todo este quilombo con fines pol\u00edtico\u2026", "Id": 921514978343051264, "Fecha": "Fri Oct 20 23:14:26 +0000 2017"}, {"Texto": "@NathiGonzalezS @Fte_Izquierda @myriambregman @NicolasdelCano @andreadatri @GiordanoGringo @nestorpitrola\u2026 https://t.co/OEK86ZRlN1", "Id": 921124845454229505, "Fecha": "Thu Oct 19 21:24:11 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497392716935168, "Fecha": "Fri Oct 20 22:04:33 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @solsisto: @andreadatri Buenaaaaaa! como acusan sin saber la verdad? Xq somos tan bocones!!!!????", "Id": 921523784523419648, "Fecha": "Fri Oct 20 23:49:25 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497403617890305, "Fecha": "Fri Oct 20 22:04:36 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Con lo 1ro q da x tierra es con q estaba en Chile, o viajando con un matrimonio mayor o haciendo dedo en EntreR\u00edos. C\u00e1llat\u2026", "Id": 921712913416630272, "Fecha": "Sat Oct 21 12:20:57 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921638149951979520, "Fecha": "Sat Oct 21 07:23:52 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921545792934088704, "Fecha": "Sat Oct 21 01:16:53 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921422653197639680, "Fecha": "Fri Oct 20 17:07:34 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497423805059072, "Fecha": "Fri Oct 20 22:04:41 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921528736385814529, "Fecha": "Sat Oct 21 00:09:06 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919606263402639362, "Fecha": "Sun Oct 15 16:49:53 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921707591113363457, "Fecha": "Sat Oct 21 11:59:48 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921567804817657857, "Fecha": "Sat Oct 21 02:44:21 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921756924533727232, "Fecha": "Sat Oct 21 15:15:50 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919650262389846016, "Fecha": "Sun Oct 15 19:44:43 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Una candidata como ud deber\u00eda ser m\u00e1s responsable en lo q dice, y no apurarse. Su comentario es tenden\u2026 https://t.co/tycEwJEuD5", "Id": 921502978904817665, "Fecha": "Fri Oct 20 22:26:45 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921950446725619712, "Fecha": "Sun Oct 22 04:04:50 +0000 2017"}, {"Texto": "@mariano3601 @Leo_Espartaco @ramiro_thm @PTSPrensa @valeriafgl @andreadatri @Sol_Bajar Si vas chicanear, por lo men\u2026 https://t.co/W0oN3teZp2", "Id": 917578787751104515, "Fecha": "Tue Oct 10 02:33:25 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @elhilorojo: @SoyPuri @andreadatri @guitarraylapiz Y esta otra https://t.co/VAJgt1A1i5", "Id": 921434909700509696, "Fecha": "Fri Oct 20 17:56:16 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921537041573269504, "Fecha": "Sat Oct 21 00:42:06 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919601905885765632, "Fecha": "Sun Oct 15 16:32:34 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @SofiaSofilemos: @andreadatri gente como Uds hace mucho da\u00f1o a la sociedad! M\u00fadense con los mapuches y dejen de joder!!", "Id": 921501623020675072, "Fecha": "Fri Oct 20 22:21:22 +0000 2017"}, {"Texto": ".@andreadatri expuso en la Universidad de Salta acerca de los desaf\u00edos del movimiento de mujeres\u2026 https://t.co/9BJSGKHNpG", "Id": 917380900442247168, "Fecha": "Mon Oct 09 13:27:05 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921515062153576450, "Fecha": "Fri Oct 20 23:14:46 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921572244119261184, "Fecha": "Sat Oct 21 03:01:59 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919725066438537216, "Fecha": "Mon Oct 16 00:41:58 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497480935673856, "Fecha": "Fri Oct 20 22:04:54 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919548830705750016, "Fecha": "Sun Oct 15 13:01:40 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Pregunt\u00e1bamos d\u00f3nde est\u00e1 Santiago.\nAhora preguntaremos al gobierno qu\u00e9 le pas\u00f3.\nFue Gendarmer\u00eda. Fue el Estado.\nQue renunc\u2026", "Id": 921497492302303232, "Fecha": "Fri Oct 20 22:04:57 +0000 2017"}, {"Texto": "@NathiGonzalezS @Fte_Izquierda @myriambregman @NicolasdelCano @andreadatri @GiordanoGringo @nestorpitrola\u2026 https://t.co/QNKk8Sxgd8", "Id": 921431259318046720, "Fecha": "Fri Oct 20 17:41:46 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921527828134363141, "Fecha": "Sat Oct 21 00:05:30 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921558804302651392, "Fecha": "Sat Oct 21 02:08:35 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921528297674170368, "Fecha": "Sat Oct 21 00:07:21 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919614869871251456, "Fecha": "Sun Oct 15 17:24:05 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921501926025584640, "Fecha": "Fri Oct 20 22:22:34 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921535354221539328, "Fecha": "Sat Oct 21 00:35:24 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921502163683115008, "Fecha": "Fri Oct 20 22:23:31 +0000 2017"}, {"Texto": "En conferencia de prensa por la libertad a Milagro Sala en el 32 Encuentro de Mujeres junto a @andreadatri https://t.co/j3xcSbI29s", "Id": 919540841584132096, "Fecha": "Sun Oct 15 12:29:55 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri SI TENES PRUEBAS ANDA A LA JUSTICIA SINO DEJA DE VENDER HUMO IMPRESENTABLE!", "Id": 921506352803057664, "Fecha": "Fri Oct 20 22:40:09 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921523946020855808, "Fecha": "Fri Oct 20 23:50:04 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Sos vidente?", "Id": 921502372555354112, "Fecha": "Fri Oct 20 22:24:20 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506366187081728, "Fecha": "Fri Oct 20 22:40:13 +0000 2017"}, {"Texto": "@matin_fer_alta @andreadatri las m\u00edsmas pruebas que ten\u00e9s vos al afirmar que si ganan vienen las inversiones...  Jajaja..  Rid\u00edculo", "Id": 921567949558829056, "Fecha": "Sat Oct 21 02:44:55 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497291034386433, "Fecha": "Fri Oct 20 22:04:09 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @Silvimacrilove: @andreadatri NO FUE GENDARMERIA \nPATRICIA BULLRICH NO TIENE NADA QUE VER \nSANTIAGO SE AHOGO\nLOS MAPUCHES LO VIERON MORI\u2026", "Id": 921594340744597504, "Fecha": "Sat Oct 21 04:29:47 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506381534056449, "Fecha": "Fri Oct 20 22:40:16 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506387573858304, "Fecha": "Fri Oct 20 22:40:18 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921528378204786688, "Fecha": "Sat Oct 21 00:07:41 +0000 2017"}, {"Texto": "@mariano3601 @andreadatri Trabajo en el caso Nissman como perito? Listo, no m\u00e1s preguntas", "Id": 921717504191418368, "Fecha": "Sat Oct 21 12:39:12 +0000 2017"}, {"Texto": "@NathiGonzalezS @myriambregman @Fte_Izquierda @NicolasdelCano @andreadatri @GiordanoGringo @nestorpitrola\u2026 https://t.co/cW3PEpXGWV", "Id": 921154563482247170, "Fecha": "Thu Oct 19 23:22:16 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921502018245677056, "Fecha": "Fri Oct 20 22:22:56 +0000 2017"}, {"Texto": "@PTSPrensa @andreadatri @Fte_Izquierda MIENTE!!! puro humo pa la gilada... Desde que asumi\u00f3 Bergoglio la izq quedo muda con la Iglesia", "Id": 919993482231664645, "Fecha": "Mon Oct 16 18:28:33 +0000 2017"}, {"Texto": "2 cuentas verificadas contribuyeron a convertir 'Natalia Melmann' en TT. Ellas fueron: @todonoticias &amp; @andreadatri \u2014 #trndnl", "Id": 921414063703199744, "Fecha": "Fri Oct 20 16:33:26 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921528415823548416, "Fecha": "Sat Oct 21 00:07:50 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921515224154476544, "Fecha": "Fri Oct 20 23:15:25 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921524022076166144, "Fecha": "Fri Oct 20 23:50:22 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919760408180862976, "Fecha": "Mon Oct 16 03:02:24 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507503275433990, "Fecha": "Fri Oct 20 22:44:44 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri fuera zurdos de mierda (3 %)", "Id": 921497646807814144, "Fecha": "Fri Oct 20 22:05:34 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919654871594405888, "Fecha": "Sun Oct 15 20:03:02 +0000 2017"}, {"Texto": "@Mirchu64761884 @andreadatri Che y ahora que se conocen resultados de la autopsia?? Donde estan las pruebas? Hicier\u2026 https://t.co/3EWido3STu", "Id": 921739554259914752, "Fecha": "Sat Oct 21 14:06:49 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921497755553550336, "Fecha": "Fri Oct 20 22:06:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921556630591983617, "Fecha": "Sat Oct 21 01:59:57 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @edicionesips: #AbortoLegal seguro y gratuito   @myriambregman @andreadatri @barbeitonoelia @NathiGonzalezS #LaIzquierdaTieneQueEstar ht\u2026", "Id": 917073241746927616, "Fecha": "Sun Oct 08 17:04:33 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921585639665135616, "Fecha": "Sat Oct 21 03:55:13 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921524070121988096, "Fecha": "Fri Oct 20 23:50:34 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @LaVozdeTandil: D\u00b4Atri repudi\u00f3 amenazas a m\u00e9dica del servicio de aborto legal. @andreadatri https://t.co/FH2DsPrhZy", "Id": 918524604490178560, "Fecha": "Thu Oct 12 17:11:45 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919619719908470784, "Fecha": "Sun Oct 15 17:43:21 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @PatoBullrich Preg\u00fantale a los \"mapuches\" que son una banda de delincuentes.", "Id": 921532861261459461, "Fecha": "Sat Oct 21 00:25:30 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921502095903248384, "Fecha": "Fri Oct 20 22:23:15 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919571351329001474, "Fecha": "Sun Oct 15 14:31:09 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri una persona que no tiene una puta idea de como se manean estas situaciones se postula para senadora..\u2026 https://t.co/Jui9CxUS5h", "Id": 921508260397633536, "Fecha": "Fri Oct 20 22:47:44 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Todo partido burgu\u00e9s deja de ser oposici\u00f3n cuando lo que se pone en juego son las fzas represivas y las instituciones de s\u2026", "Id": 921748402043604993, "Fecha": "Sat Oct 21 14:41:58 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921509727380656128, "Fecha": "Fri Oct 20 22:53:34 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921480198788407296, "Fecha": "Fri Oct 20 20:56:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @sac_diego: @fernanim @ramiro_thm @valeriafgl @andreadatri @PTSPrensa @Leo_Espartaco @LuanaSimioni @castillaeduardo @Sol_Bajar Y qui\u00e9n t\u2026", "Id": 922100254534709249, "Fecha": "Sun Oct 22 14:00:07 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921629665441275905, "Fecha": "Sat Oct 21 06:50:09 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921519719013933056, "Fecha": "Fri Oct 20 23:33:16 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: #YoSoySantiagoMaldonado https://t.co/3ubctVGh4U", "Id": 920667500815233026, "Fecha": "Wed Oct 18 15:06:52 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @loqmehacereir: @andreadatri ES Santiago\nFUEron los Mapuches\nSON  responsables ustedes que armaron todo este quilombo con fines pol\u00edtico\u2026", "Id": 921506527521005568, "Fecha": "Fri Oct 20 22:40:51 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @virgrisolia: En conferencia de prensa por la libertad a Milagro Sala en el 32 Encuentro de Mujeres junto a @andreadatri https://t.co/j3\u2026", "Id": 919734119105429504, "Fecha": "Mon Oct 16 01:17:56 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Fuera tienen q estar los de izquierda q no aportan nada al estado,solo provocan caos,no saben hacer na\u2026 https://t.co/rbtkyPPIq5", "Id": 921524132143132672, "Fecha": "Fri Oct 20 23:50:48 +0000 2017"}, {"Texto": "D\u00b4Atri repudi\u00f3 amenazas a m\u00e9dica del servicio de aborto legal. @andreadatri https://t.co/FH2DsPrhZy", "Id": 918155486570172417, "Fecha": "Wed Oct 11 16:45:01 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919786916958146560, "Fecha": "Mon Oct 16 04:47:44 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506554465214465, "Fecha": "Fri Oct 20 22:40:58 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Se ve que sab\u00e9s mucho, \u00bfpor qu\u00e9 no vas a declarar as\u00ed ayud\u00e1s esclarecer los hechos?", "Id": 921510953761591298, "Fecha": "Fri Oct 20 22:58:26 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506558453997572, "Fecha": "Fri Oct 20 22:40:58 +0000 2017"}, {"Texto": "@fernanim @ramiro_thm @valeriafgl @andreadatri @PTSPrensa @Leo_Espartaco @LuanaSimioni @castillaeduardo @Sol_Bajar\u2026 https://t.co/nxoDTQsBYf", "Id": 922098339465912322, "Fecha": "Sun Oct 22 13:52:30 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921538861557256192, "Fecha": "Sat Oct 21 00:49:20 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @virgrisolia: En conferencia de prensa por la libertad a Milagro Sala en el 32 Encuentro de Mujeres junto a @andreadatri https://t.co/j3\u2026", "Id": 919567044420558849, "Fecha": "Sun Oct 15 14:14:02 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: La opci\u00f3n \"siniestra\" no est\u00e1? https://t.co/t5qS5DDSuk", "Id": 921552255186296832, "Fecha": "Sat Oct 21 01:42:33 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Vos sos un tarado. Nuestra compa\u00f1era @myriambregman fue la abogada de L\u00f3pez. Lee los diarios as\u00ed apuntas bien a quien insu\u2026", "Id": 921541773188616192, "Fecha": "Sat Oct 21 01:00:54 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921529531223232512, "Fecha": "Sat Oct 21 00:12:16 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921532984410476545, "Fecha": "Sat Oct 21 00:25:59 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921515609065652224, "Fecha": "Fri Oct 20 23:16:56 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506611604213760, "Fecha": "Fri Oct 20 22:41:11 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Pregunt\u00e1bamos d\u00f3nde est\u00e1 Santiago.\nAhora preguntaremos al gobierno qu\u00e9 le pas\u00f3.\nFue Gendarmer\u00eda. Fue el Estado.\nQue renunc\u2026", "Id": 921497827183874048, "Fecha": "Fri Oct 20 22:06:17 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Silvia Mercado es periodista o agente encubierta? S\u00f3lo una provocadora policial puede hacer esas declaraciones https://t.c\u2026", "Id": 921871664392081408, "Fecha": "Sat Oct 21 22:51:46 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Que retaso mental que tenes @andreadatri .... uno esperaria que sepas que para denunciar tenes que tener pruebas...", "Id": 921497835266244608, "Fecha": "Fri Oct 20 22:06:19 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497837896167424, "Fecha": "Fri Oct 20 22:06:19 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497845102010368, "Fecha": "Fri Oct 20 22:06:21 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921445354142404610, "Fecha": "Fri Oct 20 18:37:46 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919659465045086209, "Fecha": "Sun Oct 15 20:21:17 +0000 2017"}, {"Texto": "@RaulGodoyPTS @edicionesips @NicolasdelCano @myriambregman @chipicastillo @andreadatri @NathiGonzalezS\u2026 https://t.co/NCPWbWxyk6", "Id": 920619046755885056, "Fecha": "Wed Oct 18 11:54:19 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: No. De Berni s\u00f3lo tengo balas de goma y gases que nos tir\u00f3 mil veces en la Panamericana, facho imb\u00e9cil\n\n#JusticiaPorSantia\u2026", "Id": 921533044393238528, "Fecha": "Sat Oct 21 00:26:13 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Y c\u00f3mo sabes que fueron ellos?", "Id": 921497858972553217, "Fecha": "Fri Oct 20 22:06:24 +0000 2017"}, {"Texto": "@Fte_Izquierda @LuanaSimioni @NicolasdelCano @FITLaPlata @Sol_Bajar @andreadatri @chipicastillo @PTSPrensa\u2026 https://t.co/Gw7fI2cj5t", "Id": 917205369402793984, "Fecha": "Mon Oct 09 01:49:35 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921502249288859655, "Fecha": "Fri Oct 20 22:23:51 +0000 2017"}, {"Texto": "@rompe_teclas @juanagallardo1 @andreadatri Dur\u00edsimo", "Id": 917139401859305473, "Fecha": "Sun Oct 08 21:27:27 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497874696953856, "Fecha": "Fri Oct 20 22:06:28 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921511073383178240, "Fecha": "Fri Oct 20 22:58:55 +0000 2017"}, {"Texto": "@rompe_teclas @juanagallardo1 @andreadatri As\u00ed es la #iglesia... Con una mano le dice a las mujeres c\u00f3mo deben vivi\u2026 https://t.co/hPWaE2F69z", "Id": 917170200855883777, "Fecha": "Sun Oct 08 23:29:50 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506683276419072, "Fecha": "Fri Oct 20 22:41:28 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921559458207191042, "Fecha": "Sat Oct 21 02:11:11 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Si \"no pas\u00f3 nada\", q explique el Gob \u00bfx qu\u00e9 tantas mentiras, tanto encubrimiento, tanta estigmatizaci\u00f3n y tanto maltrato a\u2026", "Id": 921722188918607873, "Fecha": "Sat Oct 21 12:57:49 +0000 2017"}, {"Texto": "@ramiro_thm @valeriafgl @andreadatri @sac_diego @PTSPrensa @Leo_Espartaco @NicolasdelCano @LuanaSimioni\u2026 https://t.co/T5UiMQGuIQ", "Id": 922139976376242176, "Fecha": "Sun Oct 22 16:37:57 +0000 2017"}, {"Texto": "@rompe_teclas @juanagallardo1 @sac_diego @andreadatri @myriambregman @NicolasdelCano @Jota_eMe1917 @LorenaSokol Con\u2026 https://t.co/FQ4TJqtm2C", "Id": 916668844747485185, "Fecha": "Sat Oct 07 14:17:38 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921646832148729856, "Fecha": "Sat Oct 21 07:58:22 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919558370553749504, "Fecha": "Sun Oct 15 13:39:34 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921542741888327682, "Fecha": "Sat Oct 21 01:04:45 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @stanzi976: @andreadatri Que bueno que seas perito, juez y parte... me extra\u00f1a que siendo tan sabios y capaces nunca hayan ganado una el\u2026", "Id": 921524302041747456, "Fecha": "Fri Oct 20 23:51:29 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919584768395825153, "Fecha": "Sun Oct 15 15:24:28 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921502321095397378, "Fecha": "Fri Oct 20 22:24:08 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506723915018242, "Fecha": "Fri Oct 20 22:41:38 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919624366438133760, "Fecha": "Sun Oct 15 18:01:49 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921519924719378433, "Fecha": "Fri Oct 20 23:34:05 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921484737855750147, "Fecha": "Fri Oct 20 21:14:16 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919751924181880832, "Fecha": "Mon Oct 16 02:28:41 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @gesmec: @andreadatri Echaste al Mtro de Seguridad de Jujuy cdo la Tupac Amar\u00fa mat\u00f3 al militante radical Ariel Vel\u00e1zquez en agosto de 20\u2026", "Id": 921524340545478656, "Fecha": "Fri Oct 20 23:51:38 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: El juez q diga lo q quiera. Pero q el Gob explique x qu\u00e9 tantas falsedades y calumnias contra \"un chico ahogado\", en vez d\u2026", "Id": 921757436872134657, "Fecha": "Sat Oct 21 15:17:53 +0000 2017"}, {"Texto": "@gesmec @duroms @andreadatri Porque vivis en un termo, troll descerebbrado", "Id": 921533139742228480, "Fecha": "Sat Oct 21 00:26:36 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921511161211781120, "Fecha": "Fri Oct 20 22:59:16 +0000 2017"}, {"Texto": "@Fte_Izquierda @andreadatri Los zurdos violentos se preparan para hacer desmanes. No saben hacer otra cosa.", "Id": 921533155923976193, "Fecha": "Sat Oct 21 00:26:40 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921524363333169152, "Fecha": "Fri Oct 20 23:51:43 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Pregunt\u00e1bamos d\u00f3nde est\u00e1 Santiago.\nAhora preguntaremos al gobierno qu\u00e9 le pas\u00f3.\nFue Gendarmer\u00eda. Fue el Estado.\nQue renunc\u2026", "Id": 921497978870910977, "Fecha": "Fri Oct 20 22:06:53 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919558446319636481, "Fecha": "Sun Oct 15 13:39:52 +0000 2017"}, {"Texto": "@FeminismoAntifa @myriambregman @Red__Accion @wachasradio @NicolasdelCano @chipicastillo @andreadatri\u2026 https://t.co/Vb8g93jtCo", "Id": 917548559192309760, "Fecha": "Tue Oct 10 00:33:18 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919733700107087872, "Fecha": "Mon Oct 16 01:16:16 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921563985769574400, "Fecha": "Sat Oct 21 02:29:10 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 920477672999981056, "Fecha": "Wed Oct 18 02:32:33 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921455525182795781, "Fecha": "Fri Oct 20 19:18:11 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921426030895796225, "Fecha": "Fri Oct 20 17:20:59 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @Solo_Mar_: Me bloque\u00f3 la zurda @andreadatri Me cag\u00f3 el finde \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Id": 921524416613376002, "Fecha": "Fri Oct 20 23:51:56 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @elhilorojo: @SoyPuri @andreadatri Si si, es mi amigo Sim\u00f3n (@guitarraylapiz) el que cuenta el caso. Los materiales confiscados son esto\u2026", "Id": 921436463350370306, "Fecha": "Fri Oct 20 18:02:26 +0000 2017"}, {"Texto": "@Mirchu64761884 @andreadatri Cuales?", "Id": 921511231369949185, "Fecha": "Fri Oct 20 22:59:33 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919567850016329728, "Fecha": "Sun Oct 15 14:17:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @elhilorojo: @SoyPuri @andreadatri @guitarraylapiz Esta revista https://t.co/jNbJtqlpgs", "Id": 921436476352684032, "Fecha": "Fri Oct 20 18:02:30 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919949938137751552, "Fecha": "Mon Oct 16 15:35:31 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri \u00bfsab\u00e9s como muri\u00f3?", "Id": 921505845707509761, "Fecha": "Fri Oct 20 22:38:09 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @elhilorojo: @SoyPuri @andreadatri @guitarraylapiz Y esta otra https://t.co/VAJgt1A1i5", "Id": 921436489220845568, "Fecha": "Fri Oct 20 18:02:33 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Pruebas??? Sigan haciendo fotocopias mamarrachos", "Id": 921502460082049025, "Fecha": "Fri Oct 20 22:24:41 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921528858431631360, "Fecha": "Sat Oct 21 00:09:35 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921502469414359042, "Fecha": "Fri Oct 20 22:24:44 +0000 2017"}, {"Texto": "Me bloque\u00f3 la zurda @andreadatri Me cag\u00f3 el finde \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Id": 921522982157213696, "Fecha": "Fri Oct 20 23:46:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506881499213824, "Fecha": "Fri Oct 20 22:42:15 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506878257029122, "Fecha": "Fri Oct 20 22:42:15 +0000 2017"}, {"Texto": "@ramiro_thm @valeriafgl @PTSPrensa @sac_diego @NicolasdelCano @andreadatri @Leo_Espartaco @chipicastillo\u2026 https://t.co/643WHTTOmw", "Id": 916862554735079424, "Fecha": "Sun Oct 08 03:07:22 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Solo unos 50 testigos.... fotos y videos \n\n..... una bomudez de pruebas", "Id": 921498094704963585, "Fecha": "Fri Oct 20 22:07:21 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921502497835044864, "Fecha": "Fri Oct 20 22:24:50 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921515683153924101, "Fecha": "Fri Oct 20 23:17:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Si te alivia la declarac del juez te recuerdo q tamb dice q se investiga \"delito grave\" durante operativo ilegal de repres\u2026", "Id": 921709219795095552, "Fecha": "Sat Oct 21 12:06:17 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @AgusMacia17: @andreadatri Fuaaaa, a ver, ahora decime quien mat\u00f3 a Kennedy?", "Id": 921511312206778369, "Fecha": "Fri Oct 20 22:59:52 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921498127319949312, "Fecha": "Fri Oct 20 22:07:28 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506928706060288, "Fecha": "Fri Oct 20 22:42:27 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: R\u00e9cord en bloquear trolls PRO.\nDigan lo q digan #EsSantiago y #FueElEstado \nX eso, x m\u00e1s q insulten, seguiremos reclamando\u2026", "Id": 921564103554093057, "Fecha": "Sat Oct 21 02:29:38 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921528921639870465, "Fecha": "Sat Oct 21 00:09:50 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921498071229521920, "Fecha": "Fri Oct 20 22:07:15 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919914852625321984, "Fecha": "Mon Oct 16 13:16:06 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921515740284489730, "Fecha": "Fri Oct 20 23:17:28 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @loqmehacereir: @andreadatri ES Santiago\nFUEron los Mapuches\nSON  responsables ustedes que armaron todo este quilombo con fines pol\u00edtico\u2026", "Id": 921511349850648576, "Fecha": "Fri Oct 20 23:00:01 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506952785596416, "Fecha": "Fri Oct 20 22:42:32 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: As\u00ed acaba de votar @NicolasdelCano \u00c9l tambi\u00e9n ahora puede decir #YaVot\u00e9FIT https://t.co/LkBrS69i08", "Id": 922149069925085184, "Fecha": "Sun Oct 22 17:14:05 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919747738471993344, "Fecha": "Mon Oct 16 02:12:03 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @valeriafgl @Patriciodc @PTSPrensa @izquierdadiario @PanyRosas_Arg @myriambregman @Fte_Izquierda\u2026 https://t.co/74dKnF3xVu", "Id": 919628995121074176, "Fecha": "Sun Oct 15 18:20:12 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 920086393224867840, "Fecha": "Tue Oct 17 00:37:45 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919571822395437057, "Fecha": "Sun Oct 15 14:33:01 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Si te alivia la declarac del juez te recuerdo q tamb dice q se investiga \"delito grave\" durante operativo ilegal de repres\u2026", "Id": 921768689233547265, "Fecha": "Sat Oct 21 16:02:35 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919558637491773441, "Fecha": "Sun Oct 15 13:40:38 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: #YoSoySantiagoMaldonado https://t.co/3ubctVGh4U", "Id": 920666950665146368, "Fecha": "Wed Oct 18 15:04:40 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @Florfreijo: Como parte del Mov. de mujeres, todas las demandas han estado representadas por @myriambregman y @andreadatri en distintas\u2026", "Id": 917478356936949766, "Fecha": "Mon Oct 09 19:54:20 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919558537864470529, "Fecha": "Sun Oct 15 13:40:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: No. De Berni s\u00f3lo tengo balas de goma y gases que nos tir\u00f3 mil veces en la Panamericana, facho imb\u00e9cil\n\n#JusticiaPorSantia\u2026", "Id": 921546564056870913, "Fecha": "Sat Oct 21 01:19:57 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @stanzi976: @andreadatri Que bueno que seas perito, juez y parte... me extra\u00f1a que siendo tan sabios y capaces nunca hayan ganado una el\u2026", "Id": 921511389679767552, "Fecha": "Fri Oct 20 23:00:10 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @elhilorojo: @SoyPuri @andreadatri @guitarraylapiz Esta revista https://t.co/jNbJtqlpgs", "Id": 921414636414566400, "Fecha": "Fri Oct 20 16:35:43 +0000 2017"}, {"Texto": "@ramiro_thm @valeriafgl @andreadatri @sac_diego @PTSPrensa @Leo_Espartaco @NicolasdelCano @LuanaSimioni\u2026 https://t.co/VudpTAsbzB", "Id": 922140266659794949, "Fecha": "Sun Oct 22 16:39:06 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Fuaaaa, a ver, ahora decime quien mat\u00f3 a Kennedy?", "Id": 921498198400696322, "Fecha": "Fri Oct 20 22:07:45 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @PatoBullrich Y las pruebas??? Como sabes que fue gendarmer\u00eda?", "Id": 921498060215279621, "Fecha": "Fri Oct 20 22:07:12 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @elhilorojo: @SoyPuri @andreadatri @guitarraylapiz Y esta otra https://t.co/VAJgt1A1i5", "Id": 921414647366012928, "Fecha": "Fri Oct 20 16:35:45 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @440Alicef: @andreadatri Que retaso mental que tenes @andreadatri .... uno esperaria que sepas que para denunciar tenes que tener prueba\u2026", "Id": 921507008997675008, "Fecha": "Fri Oct 20 22:42:46 +0000 2017"}, {"Texto": "#LaPlata @LuanaSimioni: \u201cNo acompa\u00f1amos ning\u00fan proyecto que defienda intereses de las patronales\u201d \nhttps://t.co/kHGEkrUHhm @andreadatri", "Id": 921911633462558720, "Fecha": "Sun Oct 22 01:30:36 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: P. Bullrich Luro Pueyrredon\n\nCircuito 0151\nMesa 6486 \nOrden 7\nLa Rural\n\n#ConOlorABosta", "Id": 921933626626969602, "Fecha": "Sun Oct 22 02:57:59 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921519582430547968, "Fecha": "Fri Oct 20 23:32:44 +0000 2017"}, {"Texto": "#AbortoLegal seguro y gratuito   @myriambregman @andreadatri @barbeitonoelia @NathiGonzalezS\u2026 https://t.co/AfCLU8oDKh", "Id": 917021022787948544, "Fecha": "Sun Oct 08 13:37:03 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: #YoSoySantiagoMaldonado https://t.co/3ubctVGh4U", "Id": 920667004872351745, "Fecha": "Wed Oct 18 15:04:53 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Y las pruebas? zurdos de mierda oportunistas, siempre haciendo politiqueria barata. El domingo vuelven\u2026 https://t.co/3bMeBHFGMI", "Id": 921503694646104064, "Fecha": "Fri Oct 20 22:29:36 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: P. Bullrich Luro Pueyrredon\n\nCircuito 0151\nMesa 6486 \nOrden 7\nLa Rural\n\n#ConOlorABosta", "Id": 922052395273785345, "Fecha": "Sun Oct 22 10:49:56 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921520235831791616, "Fecha": "Fri Oct 20 23:35:19 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921504177817255937, "Fecha": "Fri Oct 20 22:31:31 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919699448913068033, "Fecha": "Sun Oct 15 23:00:10 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921441081023180801, "Fecha": "Fri Oct 20 18:20:47 +0000 2017"}, {"Texto": "@notengosnapchat @andreadatri No boludo, los que tiraban desde los aviones Mirian por el impacto en el agua.\nQue tipo idiota.", "Id": 921718162177044480, "Fecha": "Sat Oct 21 12:41:49 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506154613755904, "Fecha": "Fri Oct 20 22:39:22 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @PTSPrensa: .@andreadatri: \u201cA excepci\u00f3n del FIT el resto de las fuerzas tienen vinculaciones con Bergoglio y el Vaticano\u201d  https://t.co/\u2026", "Id": 919255267103166464, "Fecha": "Sat Oct 14 17:35:09 +0000 2017"}, {"Texto": "@ramiro_thm @valeriafgl @PTSPrensa @sac_diego @NicolasdelCano @andreadatri @Leo_Espartaco @chipicastillo\u2026 https://t.co/7KjtU1UhB3", "Id": 916862733135511552, "Fecha": "Sun Oct 08 03:08:04 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921502670917197825, "Fecha": "Fri Oct 20 22:25:32 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Si a \u00e9l le parece inoportuno, a nosotros nos parece mucho m\u00e1s oportuno.", "Id": 921714331628261376, "Fecha": "Sat Oct 21 12:26:35 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507074613415940, "Fecha": "Fri Oct 20 22:43:02 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: R\u00e9cord en bloquear trolls PRO.\nDigan lo q digan #EsSantiago y #FueElEstado \nX eso, x m\u00e1s q insulten, seguiremos reclamando\u2026", "Id": 921564066920980480, "Fecha": "Sat Oct 21 02:29:30 +0000 2017"}, {"Texto": "@fernanim @sac_diego @valeriafgl @andreadatri @PTSPrensa @Leo_Espartaco @LuanaSimioni @castillaeduardo @Sol_Bajar N\u2026 https://t.co/WWsI2ExY5S", "Id": 922096422736015361, "Fecha": "Sun Oct 22 13:44:53 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Gracias, Bruno! @bbimbi https://t.co/MZwU6sbHTq", "Id": 922164454187560960, "Fecha": "Sun Oct 22 18:15:13 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921498297075986432, "Fecha": "Fri Oct 20 22:08:09 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @marquitospena Hay que denunciar el tweet", "Id": 921507081756213254, "Fecha": "Fri Oct 20 22:43:03 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919910484459081728, "Fecha": "Mon Oct 16 12:58:45 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921498306752196608, "Fecha": "Fri Oct 20 22:08:11 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Estuviste presente? Ya lo das por hecho? Hip\u00f3crita solo te interesa culpar al gobierno antes q saber l\u2026 https://t.co/UTJ4PSOSKj", "Id": 921503229598367744, "Fecha": "Fri Oct 20 22:27:45 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921561137396764673, "Fecha": "Sat Oct 21 02:17:51 +0000 2017"}, {"Texto": "@ramiro_thm @sac_diego @valeriafgl @PTSPrensa @andreadatri @Leo_Espartaco @Sol_Bajar Capos.", "Id": 917548875820486656, "Fecha": "Tue Oct 10 00:34:33 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @grasamercado @valeriafgl @Patriciodc @izquierdadiario @PTSPrensa @rompe_teclas @PanyRosas_Arg\u2026 https://t.co/iegf7sKJ3J", "Id": 919725687107411969, "Fecha": "Mon Oct 16 00:44:26 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921727027748667392, "Fecha": "Sat Oct 21 13:17:02 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @elhilorojo: @SoyPuri @andreadatri @guitarraylapiz Esta revista https://t.co/jNbJtqlpgs", "Id": 921435792261738498, "Fecha": "Fri Oct 20 17:59:46 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507619394805766, "Fecha": "Fri Oct 20 22:45:11 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @CambioEnMoreno: @andreadatri Agiten, agiten, jaja ni para eso tienen capacidad.", "Id": 921531776480284673, "Fecha": "Sat Oct 21 00:21:11 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507143542599681, "Fecha": "Fri Oct 20 22:43:18 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @elhilorojo: @SoyPuri @andreadatri Si si, es mi amigo Sim\u00f3n (@guitarraylapiz) el que cuenta el caso. Los materiales confiscados son esto\u2026", "Id": 921529135671009281, "Fecha": "Sat Oct 21 00:10:41 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506169583218688, "Fecha": "Fri Oct 20 22:39:26 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919558834154287105, "Fecha": "Sun Oct 15 13:41:25 +0000 2017"}, {"Texto": "@gesmec @andreadatri Entiendo lo q sufren con el acoso d deudos mapuches!en Jujuy sufrimos a sala de igual manera!p\u2026 https://t.co/sAVhkiWZkc", "Id": 921524765491331072, "Fecha": "Fri Oct 20 23:53:19 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Hoy marchamos por #JusticiaPorSantiago\n\nQue los miserables pasen m\u00fasica", "Id": 921766664739409920, "Fecha": "Sat Oct 21 15:54:33 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921524771988426753, "Fecha": "Fri Oct 20 23:53:21 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Noceti. https://t.co/rXVSLxBbXk", "Id": 922052540912558080, "Fecha": "Sun Oct 22 10:50:31 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri \u00bfYa ten\u00e9s el resultado final de la autopsia?", "Id": 921502786306609153, "Fecha": "Fri Oct 20 22:25:59 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507187234664448, "Fecha": "Fri Oct 20 22:43:28 +0000 2017"}, {"Texto": "@matin_fer_alta @andreadatri a Carrio no le pedis pruebas para que diga \"hay un 20% de probabilidad que Maldonado este en Chile\"? NO.. Jaja", "Id": 921568749702012935, "Fecha": "Sat Oct 21 02:48:06 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921529184345829376, "Fecha": "Sat Oct 21 00:10:53 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @elhilorojo: @SoyPuri @andreadatri @guitarraylapiz Esta revista https://t.co/jNbJtqlpgs", "Id": 921529184933089281, "Fecha": "Sat Oct 21 00:10:53 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Andrea. No soy troll ni pro. Intente la izquierda porq x un corto lapso pense q eran buena gente. En p\u2026 https://t.co/RZnVj6GupW", "Id": 921564372278923264, "Fecha": "Sat Oct 21 02:30:42 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921511604075757569, "Fecha": "Fri Oct 20 23:01:01 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921504714482733056, "Fecha": "Fri Oct 20 22:33:39 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @elhilorojo: @SoyPuri @andreadatri @guitarraylapiz Y esta otra https://t.co/VAJgt1A1i5", "Id": 921529207980806144, "Fecha": "Sat Oct 21 00:10:59 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921524811741966336, "Fecha": "Fri Oct 20 23:53:30 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Funcionales... https://t.co/wqyWUGvwU7", "Id": 921054220215881729, "Fecha": "Thu Oct 19 16:43:33 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921520420632825856, "Fecha": "Fri Oct 20 23:36:03 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @raul61al Demostralo con pruebas Tu opinion arbitraria es irrelevante", "Id": 921529212045004803, "Fecha": "Sat Oct 21 00:10:59 +0000 2017"}, {"Texto": "@PTSPrensa @andreadatri @Fte_Izquierda VOTAR A FAVOR DE DEVID es votar a favo de los bolsos de LOPEZ que reboleaba\u2026 https://t.co/OEUYS0VqTC", "Id": 919993775413497856, "Fecha": "Mon Oct 16 18:29:43 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921498436188418048, "Fecha": "Fri Oct 20 22:08:42 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921595197401812992, "Fecha": "Sat Oct 21 04:33:12 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @marcelorp_arg: @andreadatri Estuviste presente? Ya lo das por hecho? Hip\u00f3crita solo te interesa culpar al gobierno antes q saber lo que\u2026", "Id": 921507237864071169, "Fecha": "Fri Oct 20 22:43:40 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921502842816487424, "Fecha": "Fri Oct 20 22:26:13 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919567711499374592, "Fecha": "Sun Oct 15 14:16:41 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Funcionales... https://t.co/wqyWUGvwU7", "Id": 921041060536766464, "Fecha": "Thu Oct 19 15:51:15 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507257208266752, "Fecha": "Fri Oct 20 22:43:45 +0000 2017"}, {"Texto": "@ramiro_thm @NicolasdelCano @vilcalejandro @valeriafgl @PTSPrensa @andreadatri @NatuchaMorales @sac_diego\u2026 https://t.co/RldRrYJUCw", "Id": 917157580094484486, "Fecha": "Sun Oct 08 22:39:41 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507270223187969, "Fecha": "Fri Oct 20 22:43:48 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ESC\u00c1NDALO Allanan local PTS/@Fte_Izquierda MardelPlata sin orden judicial y esposan a candidatos senador @GusVicini y conc\u2026", "Id": 922136153901461504, "Fecha": "Sun Oct 22 16:22:46 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503987601375234, "Fecha": "Fri Oct 20 22:30:46 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: El juez q diga lo q quiera. Pero q el Gob explique x qu\u00e9 tantas falsedades y calumnias contra \"un chico ahogado\", en vez d\u2026", "Id": 921744778949201920, "Fecha": "Sat Oct 21 14:27:35 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921538071119745025, "Fecha": "Sat Oct 21 00:46:12 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Pregunt\u00e1bamos d\u00f3nde est\u00e1 Santiago.\nAhora preguntaremos al gobierno qu\u00e9 le pas\u00f3.\nFue Gendarmer\u00eda. Fue el Estado.\nQue renunc\u2026", "Id": 921529274359779330, "Fecha": "Sat Oct 21 00:11:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @virgrisolia: En conferencia de prensa por la libertad a Milagro Sala en el 32 Encuentro de Mujeres junto a @andreadatri https://t.co/j3\u2026", "Id": 919543197092675584, "Fecha": "Sun Oct 15 12:39:17 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: R\u00e9cord en bloquear trolls PRO.\nDigan lo q digan #EsSantiago y #FueElEstado \nX eso, x m\u00e1s q insulten, seguiremos reclamando\u2026", "Id": 921564464947912705, "Fecha": "Sat Oct 21 02:31:04 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Pregunt\u00e1bamos d\u00f3nde est\u00e1 Santiago.\nAhora preguntaremos al gobierno qu\u00e9 le pas\u00f3.\nFue Gendarmer\u00eda. Fue el Estado.\nQue renunc\u2026", "Id": 921507295900651521, "Fecha": "Fri Oct 20 22:43:54 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921586470246330368, "Fecha": "Sat Oct 21 03:58:31 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919558976043474945, "Fecha": "Sun Oct 15 13:41:59 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Cerr\u00e1 el orto", "Id": 921507313751678977, "Fecha": "Fri Oct 20 22:43:59 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @davidlopezCJS No entiendo c\u00f3mo toman la declaraci\u00f3n del mapuche y la transforman en verdad, sin prueb\u2026 https://t.co/4dPUrjCuv9", "Id": 921511717464674304, "Fecha": "Fri Oct 20 23:01:28 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921511707780026373, "Fecha": "Fri Oct 20 23:01:26 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921568898293608448, "Fecha": "Sat Oct 21 02:48:41 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ESC\u00c1NDALO Allanan local PTS/@Fte_Izquierda MardelPlata sin orden judicial y esposan a candidatos senador @GusVicini y conc\u2026", "Id": 922123060068737025, "Fecha": "Sun Oct 22 15:30:44 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921509865733881856, "Fecha": "Fri Oct 20 22:54:07 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506027153121280, "Fecha": "Fri Oct 20 22:38:52 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919635566370721792, "Fecha": "Sun Oct 15 18:46:19 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Los trolls macristas de @marquitospena est\u00e1n haciendo horas extras con amenazas e insultos. \n#JusticiaPorSantiago #FueraBu\u2026", "Id": 921507345401896960, "Fecha": "Fri Oct 20 22:44:06 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921432362805850113, "Fecha": "Fri Oct 20 17:46:09 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507353542975488, "Fecha": "Fri Oct 20 22:44:08 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919567811411955714, "Fecha": "Sun Oct 15 14:17:05 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @MartocciaFlor Gorda impresentable, vuelva a tallar mates.", "Id": 921516147249500163, "Fecha": "Fri Oct 20 23:19:05 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921498564160884736, "Fecha": "Fri Oct 20 22:09:12 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919565921970216965, "Fecha": "Sun Oct 15 14:09:35 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919603014750687232, "Fecha": "Sun Oct 15 16:36:58 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507372555698176, "Fecha": "Fri Oct 20 22:44:13 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: As\u00ed acaba de votar @NicolasdelCano \u00c9l tambi\u00e9n ahora puede decir #YaVot\u00e9FIT https://t.co/LkBrS69i08", "Id": 922149487413551105, "Fecha": "Sun Oct 22 17:15:45 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507379660894208, "Fecha": "Fri Oct 20 22:44:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @loqmehacereir: @andreadatri ES Santiago\nFUEron los Mapuches\nSON  responsables ustedes que armaron todo este quilombo con fines pol\u00edtico\u2026", "Id": 921516182045446144, "Fecha": "Fri Oct 20 23:19:13 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919567850003685376, "Fecha": "Sun Oct 15 14:17:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919567850070839296, "Fecha": "Sun Oct 15 14:17:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Si \"no pas\u00f3 nada\", q explique el Gob \u00bfx qu\u00e9 tantas mentiras, tanto encubrimiento, tanta estigmatizaci\u00f3n y tanto maltrato a\u2026", "Id": 921916408442839041, "Fecha": "Sun Oct 22 01:49:34 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @Proguin76: @andreadatri fuera zurdos de mierda (3 %)", "Id": 921501811592368128, "Fecha": "Fri Oct 20 22:22:07 +0000 2017"}, {"Texto": "@edicionesips @myriambregman @andreadatri @barbeitonoelia @NathiGonzalezS NO ESO NO ESTA BIEN. IMPORTAR IDEOLOG\u00cdAS\u2026 https://t.co/100xkwG8Gj", "Id": 917412822547685377, "Fecha": "Mon Oct 09 15:33:56 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919594257899577345, "Fecha": "Sun Oct 15 16:02:10 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919559081706381313, "Fecha": "Sun Oct 15 13:42:24 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497354938830850, "Fecha": "Fri Oct 20 22:04:24 +0000 2017"}, {"Texto": "#Opinion #Argentina #Politica \n\"\u00bfQui\u00e9n incomoda al poder, @CFKArgentina ?\"\nPor @mavirginiagomez\nhttps://t.co/lcFevA8ji0 @andreadatri", "Id": 918842203610472449, "Fecha": "Fri Oct 13 14:13:47 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: R\u00e9cord en bloquear trolls PRO.\nDigan lo q digan #EsSantiago y #FueElEstado \nX eso, x m\u00e1s q insulten, seguiremos reclamando\u2026", "Id": 921604177905799169, "Fecha": "Sat Oct 21 05:08:53 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @raul61al Esperemos la autopsia", "Id": 921529418132180992, "Fecha": "Sat Oct 21 00:11:49 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921538221489688576, "Fecha": "Sat Oct 21 00:46:48 +0000 2017"}, {"Texto": "@ramiro_thm @valeriafgl @andreadatri @sac_diego @PTSPrensa @Leo_Espartaco @NicolasdelCano @LuanaSimioni\u2026 https://t.co/6jdi8st3Na", "Id": 922083582478340096, "Fecha": "Sun Oct 22 12:53:52 +0000 2017"}, {"Texto": "@PeonySoft @andreadatri @NicolasdelCano @valeriafgl @Patriciodc @PTSPrensa @izquierdadiario @PanyRosas_Arg\u2026 https://t.co/TPZdhsucdD", "Id": 919699846214356993, "Fecha": "Sun Oct 15 23:01:45 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Silvia Mercado es periodista o agente encubierta? S\u00f3lo una provocadora policial puede hacer esas declaraciones https://t.c\u2026", "Id": 921890080901554176, "Fecha": "Sun Oct 22 00:04:57 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921487881142788102, "Fecha": "Fri Oct 20 21:26:45 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919664675125592065, "Fecha": "Sun Oct 15 20:41:59 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921450285893148672, "Fecha": "Fri Oct 20 18:57:22 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Otro vidente!!! Decime que n\u00famero sale ma\u00f1ana. Cuanto comentario sin an\u00e1lisis, solo le importa el r\u00e9dito pol\u00edtico.", "Id": 921533855856824320, "Fecha": "Sat Oct 21 00:29:27 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921509154187038720, "Fecha": "Fri Oct 20 22:51:17 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921484233545220096, "Fecha": "Fri Oct 20 21:12:16 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919576735536025600, "Fecha": "Sun Oct 15 14:52:33 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921498683128139777, "Fecha": "Fri Oct 20 22:09:41 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: EZEIZA El bullicio del aeropuerto se interrumpe x llamado altavoz:\"Pasajero Santiago Maldonado?\" Repite 3 veces. Aplauso a\u2026", "Id": 919657580137533440, "Fecha": "Sun Oct 15 20:13:48 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921481264984723456, "Fecha": "Fri Oct 20 21:00:28 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507494450663425, "Fecha": "Fri Oct 20 22:44:42 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921859342785241088, "Fecha": "Sat Oct 21 22:02:49 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921542681347723266, "Fecha": "Sat Oct 21 01:04:31 +0000 2017"}, {"Texto": "@SoyPuri @andreadatri Si si, es mi amigo Sim\u00f3n (@guitarraylapiz) el que cuenta el caso. Los materiales confiscados\u2026 https://t.co/vfGdhUPHW1", "Id": 921393154020052992, "Fecha": "Fri Oct 20 15:10:21 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @PTSPrensa: .@andreadatri: \u201cA excepci\u00f3n del FIT el resto de las fuerzas tienen vinculaciones con Bergoglio y el Vaticano\u201d  https://t.co/\u2026", "Id": 919506394306482176, "Fecha": "Sun Oct 15 10:13:02 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921511908473212928, "Fecha": "Fri Oct 20 23:02:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921511912248172545, "Fecha": "Fri Oct 20 23:02:15 +0000 2017"}, {"Texto": "@Marceloeduanov1 @andreadatri @valeriafgl @Patriciodc @PTSPrensa @izquierdadiario @PanyRosas_Arg @myriambregman\u2026 https://t.co/HIWAcRhibv", "Id": 919699920965206016, "Fecha": "Sun Oct 15 23:02:03 +0000 2017"}, {"Texto": "@bianc_roberto @Fte_Izquierda @andreadatri Por ahi algun dia \"los zurdos violentos\" tengan que hacer desmanes por v\u2026 https://t.co/rVQ2XohwNF", "Id": 921786972498219009, "Fecha": "Sat Oct 21 17:15:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506234871746560, "Fecha": "Fri Oct 20 22:39:41 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @marquitospena #EsSantiago https://t.co/YqRu5s9k5O", "Id": 921547124914958336, "Fecha": "Sat Oct 21 01:22:10 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921496841593741312, "Fecha": "Fri Oct 20 22:02:22 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921419587140407297, "Fecha": "Fri Oct 20 16:55:23 +0000 2017"}, {"Texto": "@edicionesips @NicolasdelCano @myriambregman @chipicastillo @andreadatri @NathiGonzalezS @vilcalejandro\u2026 https://t.co/YjyzsitjMJ", "Id": 920254105213382658, "Fecha": "Tue Oct 17 11:44:10 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919594410530222080, "Fecha": "Sun Oct 15 16:02:47 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919559231849758720, "Fecha": "Sun Oct 15 13:43:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921771452852039680, "Fecha": "Sat Oct 21 16:13:34 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921498173172011010, "Fecha": "Fri Oct 20 22:07:39 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @valeriafgl @Patriciodc @PTSPrensa @izquierdadiario @PanyRosas_Arg @myriambregman @Fte_Izquierda\u2026 https://t.co/qIrhTmbGDL", "Id": 919611676579782657, "Fecha": "Sun Oct 15 17:11:23 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: #YoSoySantiagoMaldonado https://t.co/3ubctVGh4U", "Id": 920676341372080134, "Fecha": "Wed Oct 18 15:41:59 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @marquitospena Jaja, trolls? queres que pase mi nombre y direccion por mensaje? no soy macrista, solo\u2026 https://t.co/jpmSsWGhkh", "Id": 921507586175852544, "Fecha": "Fri Oct 20 22:45:03 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921529579973509120, "Fecha": "Sat Oct 21 00:12:27 +0000 2017"}, {"Texto": "@SoyPuri @andreadatri @guitarraylapiz Esta revista https://t.co/jNbJtqlpgs", "Id": 921393245044858880, "Fecha": "Fri Oct 20 15:10:42 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503194836033537, "Fecha": "Fri Oct 20 22:27:37 +0000 2017"}, {"Texto": "@juanagallardo1 @rompe_teclas @dalesmm @andreadatri Qu\u00e9 espanto!!!", "Id": 917360243759337472, "Fecha": "Mon Oct 09 12:05:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919549113615740928, "Fecha": "Sun Oct 15 13:02:47 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921529588630638597, "Fecha": "Sat Oct 21 00:12:29 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921502582094417920, "Fecha": "Fri Oct 20 22:25:10 +0000 2017"}, {"Texto": "@sac_diego @Leo_Espartaco @ramiro_thm @PTSPrensa @valeriafgl @andreadatri @Sol_Bajar Claro, Uds pueden chicanear y\u2026 https://t.co/2J2rmpsrwZ", "Id": 917584561961349121, "Fecha": "Tue Oct 10 02:56:22 +0000 2017"}, {"Texto": "@mariano3601 @ramiro_thm @PTSPrensa @valeriafgl @andreadatri @sac_diego @Sol_Bajar No es un ballotage. Y vos no vas\u2026 https://t.co/HLjAudQQyU", "Id": 917531788649680896, "Fecha": "Mon Oct 09 23:26:39 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Vos sos un tarado. Nuestra compa\u00f1era @myriambregman fue la abogada de L\u00f3pez. Lee los diarios as\u00ed apuntas bien a quien insu\u2026", "Id": 921507626193768448, "Fecha": "Fri Oct 20 22:45:13 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921863867487215617, "Fecha": "Sat Oct 21 22:20:48 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: @RadioTandil Gracias @Juanperone  de AM1140 Radio Tandil por la entrevista El 22 vamos con el @Fte_Izquierda  @NicolasdelC\u2026", "Id": 918137344372375553, "Fecha": "Wed Oct 11 15:32:55 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921516418218299397, "Fecha": "Fri Oct 20 23:20:09 +0000 2017"}, {"Texto": "@SapagMorghulis @ramiro_thm @valeriafgl @andreadatri @sac_diego @PTSPrensa @Leo_Espartaco @NicolasdelCano\u2026 https://t.co/pp6bWfcXLS", "Id": 922096969920798721, "Fecha": "Sun Oct 22 13:47:04 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri D\u00f3nde lo est\u00e1 justificando? No seas analfabeta", "Id": 921872667317334021, "Fecha": "Sat Oct 21 22:55:46 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919713239646244864, "Fecha": "Sun Oct 15 23:54:58 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921547235778859008, "Fecha": "Sat Oct 21 01:22:37 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921420490073403393, "Fecha": "Fri Oct 20 16:58:58 +0000 2017"}, {"Texto": "@SoyPuri @andreadatri @guitarraylapiz Y esta otra https://t.co/VAJgt1A1i5", "Id": 921393311205773312, "Fecha": "Fri Oct 20 15:10:58 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Silvia Mercado es periodista o agente encubierta? S\u00f3lo una provocadora policial puede hacer esas declaraciones https://t.c\u2026", "Id": 921903486492692480, "Fecha": "Sun Oct 22 00:58:13 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921855107351957505, "Fecha": "Sat Oct 21 21:45:59 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @Bestiario123 Desaparici\u00f3n forzada? No\nHomicidio? No\nOperativo ilegal? Si.\nEntonces ser\u00e1 un castigo ac\u2026 https://t.co/E6AIbRwsYH", "Id": 921718779004030976, "Fecha": "Sat Oct 21 12:44:16 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Buenaaaaaa! como acusan sin saber la verdad? Xq somos tan bocones!!!!????", "Id": 921503274292994049, "Fecha": "Fri Oct 20 22:27:55 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: R\u00e9cord en bloquear trolls PRO.\nDigan lo q digan #EsSantiago y #FueElEstado \nX eso, x m\u00e1s q insulten, seguiremos reclamando\u2026", "Id": 921564852241469440, "Fecha": "Sat Oct 21 02:32:37 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921512074441785347, "Fecha": "Fri Oct 20 23:02:54 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @pablojeri: @andreadatri Consulta: la semana pr\u00f3xima, van a estar a favor o en contra del desafuero del Dr Julio DeVido ?", "Id": 921501791463895041, "Fecha": "Fri Oct 20 22:22:02 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921525277158727681, "Fecha": "Fri Oct 20 23:55:21 +0000 2017"}, {"Texto": "@NathiGonzalezS @Fte_Izquierda @myriambregman @NicolasdelCano @andreadatri @GiordanoGringo @nestorpitrola\u2026 https://t.co/Y0PbINuB2C", "Id": 921125058722041857, "Fecha": "Thu Oct 19 21:25:02 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Vos sos un tarado. Nuestra compa\u00f1era @myriambregman fue la abogada de L\u00f3pez. Lee los diarios as\u00ed apuntas bien a quien insu\u2026", "Id": 921507692140748800, "Fecha": "Fri Oct 20 22:45:29 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921525282149892098, "Fecha": "Fri Oct 20 23:55:23 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ESC\u00c1NDALO Allanan local PTS/@Fte_Izquierda MardelPlata sin orden judicial y esposan a candidatos senador @GusVicini y conc\u2026", "Id": 922125014215942145, "Fecha": "Sun Oct 22 15:38:30 +0000 2017"}, {"Texto": "@ceprodh @andreadatri @myriambregman  https://t.co/1Nt54FE2sL", "Id": 921705621216530432, "Fecha": "Sat Oct 21 11:51:59 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @SofiaSofilemos: @andreadatri gente como Uds hace mucho da\u00f1o a la sociedad! M\u00fadense con los mapuches y dejen de joder!!", "Id": 921525299296264194, "Fecha": "Fri Oct 20 23:55:27 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507719428935680, "Fecha": "Fri Oct 20 22:45:35 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: No. De Berni s\u00f3lo tengo balas de goma y gases que nos tir\u00f3 mil veces en la Panamericana, facho imb\u00e9cil\n\n#JusticiaPorSantia\u2026", "Id": 921509185623416838, "Fecha": "Fri Oct 20 22:51:25 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri #BoludaTotal", "Id": 921503336226050048, "Fecha": "Fri Oct 20 22:28:10 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921512134726574081, "Fecha": "Fri Oct 20 23:03:08 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921538528688922624, "Fecha": "Sat Oct 21 00:48:01 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: No. De Berni s\u00f3lo tengo balas de goma y gases que nos tir\u00f3 mil veces en la Panamericana, facho imb\u00e9cil\n\n#JusticiaPorSantia\u2026", "Id": 921507754510086144, "Fecha": "Fri Oct 20 22:45:44 +0000 2017"}, {"Texto": "@PTSMataderos @EcoFeminita @andreadatri @hormazabal_PTS @CampAbortoLegal @Jesi_mc @janis_poz @VilchesLaura\u2026 https://t.co/FMq2aws51V", "Id": 917496744983666688, "Fecha": "Mon Oct 09 21:07:24 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: As\u00ed acaba de votar @NicolasdelCano \u00c9l tambi\u00e9n ahora puede decir #YaVot\u00e9FIT https://t.co/LkBrS69i08", "Id": 922154285500194816, "Fecha": "Sun Oct 22 17:34:49 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919577027765817346, "Fecha": "Sun Oct 15 14:53:42 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503376810102785, "Fecha": "Fri Oct 20 22:28:20 +0000 2017"}, {"Texto": "@SofiaSofilemos @andreadatri Eso ser\u00eda perfecto!!!!", "Id": 921525370083598337, "Fecha": "Fri Oct 20 23:55:43 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921538573765169152, "Fecha": "Sat Oct 21 00:48:12 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @NicolasdelCano @valeriafgl @Patriciodc @PTSPrensa @izquierdadiario @PanyRosas_Arg @myriambregman\u2026 https://t.co/pZnZNSTZnF", "Id": 919585850903744512, "Fecha": "Sun Oct 15 15:28:46 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507799917621249, "Fecha": "Fri Oct 20 22:45:54 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507804879433729, "Fecha": "Fri Oct 20 22:45:56 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507809509937152, "Fecha": "Fri Oct 20 22:45:57 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @PTSPrensa: .@andreadatri: \u201cA excepci\u00f3n del FIT el resto de las fuerzas tienen vinculaciones con Bergoglio y el Vaticano\u201d  https://t.co/\u2026", "Id": 919247217344598016, "Fecha": "Sat Oct 14 17:03:10 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Silvia Mercado es periodista o agente encubierta? S\u00f3lo una provocadora policial puede hacer esas declaraciones https://t.c\u2026", "Id": 921877257404248064, "Fecha": "Sat Oct 21 23:14:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507823208542208, "Fecha": "Fri Oct 20 22:46:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: El juez q diga lo q quiera. Pero q el Gob explique x qu\u00e9 tantas falsedades y calumnias contra \"un chico ahogado\", en vez d\u2026", "Id": 921758512807596033, "Fecha": "Sat Oct 21 15:22:09 +0000 2017"}, {"Texto": "@adovata @andreadatri los intereses personales dejalos de lado. La dignidad no se negocia, primero las personas", "Id": 921529819258597376, "Fecha": "Sat Oct 21 00:13:24 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Y noceti? El que nunca habl\u00f3...", "Id": 921916851176771585, "Fecha": "Sun Oct 22 01:51:20 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @davidsica2: @LeoLuzbo @chipicastillo @NicolasdelCano @myriambregman @Patriciodc @andreadatri @bren_hamilton @PTSarg @Fte_Izquierda el c\u2026", "Id": 917409995750281216, "Fecha": "Mon Oct 09 15:22:42 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921421256259506176, "Fecha": "Fri Oct 20 17:02:01 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921547430323204097, "Fecha": "Sat Oct 21 01:23:23 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503458267684865, "Fecha": "Fri Oct 20 22:28:39 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Pregunt\u00e1bamos d\u00f3nde est\u00e1 Santiago.\nAhora preguntaremos al gobierno qu\u00e9 le pas\u00f3.\nFue Gendarmer\u00eda. Fue el Estado.\nQue renunc\u2026", "Id": 921497491123695616, "Fecha": "Fri Oct 20 22:04:57 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921556249669459968, "Fecha": "Sat Oct 21 01:58:26 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: R\u00e9cord en bloquear trolls PRO.\nDigan lo q digan #EsSantiago y #FueElEstado \nX eso, x m\u00e1s q insulten, seguiremos reclamando\u2026", "Id": 921565053236776960, "Fecha": "Sat Oct 21 02:33:25 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921731231263477760, "Fecha": "Sat Oct 21 13:33:45 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: As\u00ed acaba de votar @NicolasdelCano \u00c9l tambi\u00e9n ahora puede decir #YaVot\u00e9FIT https://t.co/LkBrS69i08", "Id": 922151339026780160, "Fecha": "Sun Oct 22 17:23:06 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919915794712223744, "Fecha": "Mon Oct 16 13:19:51 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921538677360218112, "Fecha": "Sat Oct 21 00:48:36 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503484637270022, "Fecha": "Fri Oct 20 22:28:46 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921556278832500737, "Fecha": "Sat Oct 21 01:58:33 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921534293163298817, "Fecha": "Sat Oct 21 00:31:11 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921504830723710976, "Fecha": "Fri Oct 20 22:34:07 +0000 2017"}, {"Texto": "@NathiGonzalezS @Fte_Izquierda @myriambregman @NicolasdelCano @andreadatri @GiordanoGringo @nestorpitrola\u2026 https://t.co/abkBIZM3PA", "Id": 921173660521652225, "Fecha": "Fri Oct 20 00:38:09 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919669533115322368, "Fecha": "Sun Oct 15 21:01:17 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921512160504832000, "Fecha": "Fri Oct 20 23:03:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921502633029984256, "Fecha": "Fri Oct 20 22:25:23 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Garavano, lo inoportuno es que vos hables #RenuncienTodos #JusticiaPorSantiago https://t.co/K7WF7M265T", "Id": 921714638353551360, "Fecha": "Sat Oct 21 12:27:49 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri La ten\u00e9s adentro", "Id": 921512331712098305, "Fecha": "Fri Oct 20 23:03:55 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921582703950082048, "Fecha": "Sat Oct 21 03:43:33 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: MEMORIA\nVERDAD\nJUSTICIA\n\n#EsSantiago\n#FueraBullrich\n#FueElEstado", "Id": 921529926469242881, "Fecha": "Sat Oct 21 00:13:50 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Pregunt\u00e1bamos d\u00f3nde est\u00e1 Santiago.\nAhora preguntaremos al gobierno qu\u00e9 le pas\u00f3.\nFue Gendarmer\u00eda. Fue el Estado.\nQue renunc\u2026", "Id": 921503538345279491, "Fecha": "Fri Oct 20 22:28:58 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Si te alivia la declarac del juez te recuerdo q tamb dice q se investiga \"delito grave\" durante operativo ilegal de repres\u2026", "Id": 921710256408989697, "Fecha": "Sat Oct 21 12:10:24 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @virgrisolia: En conferencia de prensa por la libertad a Milagro Sala en el 32 Encuentro de Mujeres junto a @andreadatri https://t.co/j3\u2026", "Id": 919542019269292034, "Fecha": "Sun Oct 15 12:34:36 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921758640746455040, "Fecha": "Sat Oct 21 15:22:40 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921556333018730496, "Fecha": "Sat Oct 21 01:58:46 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @myriambregman es que para ellos son todos kakas kukas garralapala vayanalaburar mangadekkksksksksksks\u2026 https://t.co/ThwGA98l2Y", "Id": 921507963227049984, "Fecha": "Fri Oct 20 22:46:33 +0000 2017"}, {"Texto": "#Argentina \"Se realiz\u00f3 un nuevo #EncuentroNacionalDeMujeres\" \nPor @mavirginiagomez\nhttps://t.co/RmmxRSZ8lJ @andreadatri", "Id": 920425533090955265, "Fecha": "Tue Oct 17 23:05:22 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921498243799928832, "Fecha": "Fri Oct 20 22:07:56 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: P. Bullrich Luro Pueyrredon\n\nCircuito 0151\nMesa 6486 \nOrden 7\nLa Rural\n\n#ConOlorABosta", "Id": 921925783026880515, "Fecha": "Sun Oct 22 02:26:49 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919641534101934081, "Fecha": "Sun Oct 15 19:10:02 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507971317817351, "Fecha": "Fri Oct 20 22:46:35 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919709187193622528, "Fecha": "Sun Oct 15 23:38:52 +0000 2017"}, {"Texto": "@edicionesips @NicolasdelCano @myriambregman @chipicastillo @andreadatri @NathiGonzalezS @vilcalejandro\u2026 https://t.co/lffEasttjb", "Id": 920409436837072896, "Fecha": "Tue Oct 17 22:01:24 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921420033498210304, "Fecha": "Fri Oct 20 16:57:09 +0000 2017"}, {"Texto": "@runneryvoley @andreadatri Lo dudo, es bocona!!", "Id": 921503600353972224, "Fecha": "Fri Oct 20 22:29:13 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: R\u00e9cord en bloquear trolls PRO.\nDigan lo q digan #EsSantiago y #FueElEstado \nX eso, x m\u00e1s q insulten, seguiremos reclamando\u2026", "Id": 921565173550342144, "Fecha": "Sat Oct 21 02:33:53 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503603927539712, "Fecha": "Fri Oct 20 22:29:14 +0000 2017"}, {"Texto": "@Proguin76 @andreadatri 1,5%* con toda la furia JAJAJ", "Id": 921508002703859712, "Fecha": "Fri Oct 20 22:46:43 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921556386965803008, "Fecha": "Sat Oct 21 01:58:58 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921582778243743745, "Fecha": "Sat Oct 21 03:43:51 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503618741821440, "Fecha": "Fri Oct 20 22:29:18 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503379171545089, "Fecha": "Fri Oct 20 22:28:20 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Ac\u00e1 hay una zurda in\u00fatil con pruebas @PatoBullrich", "Id": 921508028897210369, "Fecha": "Fri Oct 20 22:46:49 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919603686967521280, "Fecha": "Sun Oct 15 16:39:39 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921538829634494465, "Fecha": "Sat Oct 21 00:49:13 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Gil! Le\u00e9 la declaracion del teatigo E. Se ahog\u00f3 y sus compadres le dijeron https://t.co/6Ldvwe8FSM cyl\u2026 https://t.co/UxQ52wKMbY", "Id": 921582814088351744, "Fecha": "Sat Oct 21 03:43:59 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919691655799889920, "Fecha": "Sun Oct 15 22:29:12 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Pregunt\u00e1bamos d\u00f3nde est\u00e1 Santiago.\nAhora preguntaremos al gobierno qu\u00e9 le pas\u00f3.\nFue Gendarmer\u00eda. Fue el Estado.\nQue renunc\u2026", "Id": 921499255801548800, "Fecha": "Fri Oct 20 22:11:57 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921552030241558530, "Fecha": "Sat Oct 21 01:41:40 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 920083088520204288, "Fecha": "Tue Oct 17 00:24:37 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503659976003584, "Fecha": "Fri Oct 20 22:29:27 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921558364747857920, "Fecha": "Sat Oct 21 02:06:50 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Si si \u00f1a\u00f1a\u00f1a.", "Id": 921508066960592896, "Fecha": "Fri Oct 20 22:46:58 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @Mafalandia: @edicionesips @myriambregman @NicolasdelCano @chipicastillo @andreadatri @NathiGonzalezS @vilcalejandro @RaulGodoyPTS @Octa\u2026", "Id": 920390971220791296, "Fecha": "Tue Oct 17 20:48:02 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Y por qu\u00e9 no pediste el \"fuera Berni\"en ese momento?", "Id": 921508079929262080, "Fecha": "Fri Oct 20 22:47:01 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921505467343532032, "Fecha": "Fri Oct 20 22:36:38 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919731280908029952, "Fecha": "Mon Oct 16 01:06:39 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Fue la ram.  Usan a un muerto para ir contra macri. Se les acaba se\u00f1ores.  Van todos presos y no vuelven mas", "Id": 921506953830064128, "Fecha": "Fri Oct 20 22:42:33 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921560882320171008, "Fecha": "Sat Oct 21 02:16:50 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503707723960321, "Fecha": "Fri Oct 20 22:29:39 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919559779441369091, "Fecha": "Sun Oct 15 13:45:10 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921499334268637185, "Fecha": "Fri Oct 20 22:12:16 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921530123853103104, "Fecha": "Sat Oct 21 00:14:37 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri https://t.co/FEGr34GK6b", "Id": 921710447115603968, "Fecha": "Sat Oct 21 12:11:09 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921499339687694338, "Fecha": "Fri Oct 20 22:12:17 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921732444948172800, "Fecha": "Sat Oct 21 13:38:34 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497507099758592, "Fecha": "Fri Oct 20 22:05:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Pregunt\u00e1bamos d\u00f3nde est\u00e1 Santiago.\nAhora preguntaremos al gobierno qu\u00e9 le pas\u00f3.\nFue Gendarmer\u00eda. Fue el Estado.\nQue renunc\u2026", "Id": 921499729518891013, "Fecha": "Fri Oct 20 22:13:50 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @Florfreijo: Como parte del Mov. de mujeres, todas las demandas han estado representadas por @myriambregman y @andreadatri en distintas\u2026", "Id": 917453148398252037, "Fecha": "Mon Oct 09 18:14:10 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @PTSPrensa: .@andreadatri expuso en la Universidad de Salta acerca de los desaf\u00edos del movimiento de mujeres  https://t.co/4TZOB6zWNp  @\u2026", "Id": 917382787036012547, "Fecha": "Mon Oct 09 13:34:35 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @AgusMacia17: @andreadatri Fuaaaa, a ver, ahora decime quien mat\u00f3 a Kennedy?", "Id": 921516961527488512, "Fecha": "Fri Oct 20 23:22:19 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921499374156505089, "Fecha": "Fri Oct 20 22:12:26 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503776585977856, "Fecha": "Fri Oct 20 22:29:55 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503784588759040, "Fecha": "Fri Oct 20 22:29:57 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503784001589250, "Fecha": "Fri Oct 20 22:29:57 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921500456513392650, "Fecha": "Fri Oct 20 22:16:44 +0000 2017"}, {"Texto": "@rompe_teclas @juanagallardo1 @sac_diego @andreadatri @myriambregman @NicolasdelCano @Jota_eMe1917 @LorenaSokol ya\u2026 https://t.co/c1G6pvUoVy", "Id": 920140405332697088, "Fecha": "Tue Oct 17 04:12:22 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921505610742497280, "Fecha": "Fri Oct 20 22:37:13 +0000 2017"}, {"Texto": "@Leo_Espartaco @ramiro_thm @PTSPrensa @valeriafgl @andreadatri @sac_diego @Sol_Bajar Lo se muy bien. Pero tampoco v\u2026 https://t.co/D75AdZ0f6B", "Id": 917554356659953665, "Fecha": "Tue Oct 10 00:56:20 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921517003323699201, "Fecha": "Fri Oct 20 23:22:29 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: #YaVot\u00e9FIT https://t.co/Wk9CtO7h4n", "Id": 922154725046390784, "Fecha": "Sun Oct 22 17:36:33 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @PTSPrensa: .@andreadatri expuso en la Universidad de Salta acerca de los desaf\u00edos del movimiento de mujeres  https://t.co/4TZOB6zWNp  @\u2026", "Id": 917516585904099328, "Fecha": "Mon Oct 09 22:26:15 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919559883246186496, "Fecha": "Sun Oct 15 13:45:35 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921565395420622848, "Fecha": "Sat Oct 21 02:34:46 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921498286695043072, "Fecha": "Fri Oct 20 22:08:06 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921525813568253958, "Fecha": "Fri Oct 20 23:57:29 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921501952529387520, "Fecha": "Fri Oct 20 22:22:40 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: El juez q diga lo q quiera. Pero q el Gob explique x qu\u00e9 tantas falsedades y calumnias contra \"un chico ahogado\", en vez d\u2026", "Id": 921745735334420480, "Fecha": "Sat Oct 21 14:31:23 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919968926259339265, "Fecha": "Mon Oct 16 16:50:58 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921504299070484481, "Fecha": "Fri Oct 20 22:32:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: MEMORIA\nVERDAD\nJUSTICIA\n\n#EsSantiago\n#FueraBullrich\n#FueElEstado", "Id": 921530395656704000, "Fecha": "Sat Oct 21 00:15:42 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921521445682982913, "Fecha": "Fri Oct 20 23:40:08 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Todo partido burgu\u00e9s deja de ser oposici\u00f3n cuando lo que se pone en juego son las fzas represivas y las instituciones de s\u2026", "Id": 921750142335770626, "Fecha": "Sat Oct 21 14:48:53 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921499462589140992, "Fecha": "Fri Oct 20 22:12:47 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @edicionesips: #AbortoLegal seguro y gratuito   @myriambregman @andreadatri @barbeitonoelia @NathiGonzalezS #LaIzquierdaTieneQueEstar ht\u2026", "Id": 917022254214602752, "Fecha": "Sun Oct 08 13:41:57 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921534648756461569, "Fecha": "Sat Oct 21 00:32:36 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @loqmehacereir: @andreadatri ES Santiago\nFUEron los Mapuches\nSON  responsables ustedes que armaron todo este quilombo con fines pol\u00edtico\u2026", "Id": 921505622843166720, "Fecha": "Fri Oct 20 22:37:15 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @PatoBullrich como sacan sus propias conclusiones ! xque no dejan a la just? no olvidemos, q nadie pod\u2026 https://t.co/U8sPmN6yox", "Id": 921530261178863616, "Fecha": "Sat Oct 21 00:15:10 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921794418969018373, "Fecha": "Sat Oct 21 17:44:50 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921499480792489985, "Fecha": "Fri Oct 20 22:12:51 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @edicionesips: #AbortoLegal seguro y gratuito   @myriambregman @andreadatri @barbeitonoelia @NathiGonzalezS #LaIzquierdaTieneQueEstar ht\u2026", "Id": 917246572412489729, "Fecha": "Mon Oct 09 04:33:19 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Hoy marchamos por #JusticiaPorSantiago\n\nQue los miserables pasen m\u00fasica", "Id": 921772166772871168, "Fecha": "Sat Oct 21 16:16:24 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503884266352641, "Fecha": "Fri Oct 20 22:30:21 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921561063853785088, "Fecha": "Sat Oct 21 02:17:34 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497438170599424, "Fecha": "Fri Oct 20 22:04:44 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507812391510022, "Fecha": "Fri Oct 20 22:45:57 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497292749885440, "Fecha": "Fri Oct 20 22:04:09 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919894220764336128, "Fecha": "Mon Oct 16 11:54:07 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921520286650044417, "Fecha": "Fri Oct 20 23:35:32 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503909688102913, "Fecha": "Fri Oct 20 22:30:27 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @loqmehacereir: @andreadatri ES Santiago\nFUEron los Mapuches\nSON  responsables ustedes que armaron todo este quilombo con fines pol\u00edtico\u2026", "Id": 921890937411985411, "Fecha": "Sun Oct 22 00:08:22 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921794198780735488, "Fecha": "Sat Oct 21 17:43:57 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Que pruebas tenes ? Aprendan de la ubicaci\u00f3n de la familia Maldonado en su comunicado de hace minutos . Uds no tienen verg\u00fcenza", "Id": 921508327850430464, "Fecha": "Fri Oct 20 22:48:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503932962279424, "Fecha": "Fri Oct 20 22:30:32 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921499531212214277, "Fecha": "Fri Oct 20 22:13:03 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503939488550914, "Fecha": "Fri Oct 20 22:30:34 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Audiencia Publica por Nitron https://t.co/jjNEIOtBYG", "Id": 920320878293995520, "Fecha": "Tue Oct 17 16:09:30 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921501305323040768, "Fecha": "Fri Oct 20 22:20:06 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921508351938318338, "Fecha": "Fri Oct 20 22:48:06 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921517158919802880, "Fecha": "Fri Oct 20 23:23:06 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @edicionesips: #AbortoLegal seguro y gratuito   @myriambregman @andreadatri @barbeitonoelia @NathiGonzalezS #LaIzquierdaTieneQueEstar ht\u2026", "Id": 917198486185086976, "Fecha": "Mon Oct 09 01:22:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503981930795008, "Fecha": "Fri Oct 20 22:30:44 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921525982862901248, "Fecha": "Fri Oct 20 23:58:10 +0000 2017"}, {"Texto": "@sac_diego @ramiro_thm @valeriafgl @andreadatri @PTSPrensa @Leo_Espartaco @LuanaSimioni @castillaeduardo @Sol_Bajar\u2026 https://t.co/fDMCMxsWQs", "Id": 922095305415380992, "Fecha": "Sun Oct 22 13:40:27 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: #YaVot\u00e9FIT https://t.co/Wk9CtO7h4n", "Id": 922146113079201792, "Fecha": "Sun Oct 22 17:02:20 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921556778294366209, "Fecha": "Sat Oct 21 02:00:32 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921539187299569665, "Fecha": "Sat Oct 21 00:50:38 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921508402399993857, "Fecha": "Fri Oct 20 22:48:18 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921521600616452096, "Fecha": "Fri Oct 20 23:40:45 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @myriambregman Estimado, es un troll, no vale la pena", "Id": 921508413980454913, "Fecha": "Fri Oct 20 22:48:21 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921499619183472641, "Fecha": "Fri Oct 20 22:13:24 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @NicolasdelCano @valeriafgl @Patriciodc @PTSPrensa @izquierdadiario @PanyRosas_Arg @myriambregman\u2026 https://t.co/m8XtII72Xu", "Id": 919599668526448640, "Fecha": "Sun Oct 15 16:23:40 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 920821049905897473, "Fecha": "Thu Oct 19 01:17:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: #YaVot\u00e9FIT https://t.co/Wk9CtO7h4n", "Id": 922150540905254913, "Fecha": "Sun Oct 22 17:19:56 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921508433182056448, "Fecha": "Fri Oct 20 22:48:25 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Vos sos un tarado. Nuestra compa\u00f1era @myriambregman fue la abogada de L\u00f3pez. Lee los diarios as\u00ed apuntas bien a quien insu\u2026", "Id": 921508449653010432, "Fecha": "Fri Oct 20 22:48:29 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921767937593233408, "Fecha": "Sat Oct 21 15:59:36 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921504057113612288, "Fecha": "Fri Oct 20 22:31:02 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Consulta: la semana pr\u00f3xima, van a estar a favor o en contra del desafuero del Dr Julio DeVido ?", "Id": 921499660027645953, "Fecha": "Fri Oct 20 22:13:34 +0000 2017"}, {"Texto": "#Ahora @LuanaSimioni en No es lo que parece por @La96LP https://t.co/BZyxeygPT2 @andreadatri", "Id": 919181893798678528, "Fecha": "Sat Oct 14 12:43:35 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921438944939663363, "Fecha": "Fri Oct 20 18:12:18 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921499666289774593, "Fecha": "Fri Oct 20 22:13:35 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @LaVozdeTandil: D\u00b4Atri repudi\u00f3 amenazas a m\u00e9dica del servicio de aborto legal. @andreadatri https://t.co/FH2DsPrhZy", "Id": 919751568903278592, "Fecha": "Mon Oct 16 02:27:16 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921496859604144128, "Fecha": "Fri Oct 20 22:02:26 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921559022066634752, "Fecha": "Sat Oct 21 02:09:27 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921504085890732033, "Fecha": "Fri Oct 20 22:31:09 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921508489528213505, "Fecha": "Fri Oct 20 22:48:39 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Hoy marchamos por #JusticiaPorSantiago\n\nQue los miserables pasen m\u00fasica", "Id": 921767979796303874, "Fecha": "Sat Oct 21 15:59:46 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921508508780113920, "Fecha": "Fri Oct 20 22:48:43 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Con ese criterio certero, seguro el domingo sacan un mont\u00f3n de votos .", "Id": 921517308417396736, "Fecha": "Fri Oct 20 23:23:41 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919560182753046528, "Fecha": "Sun Oct 15 13:46:46 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921503704108404737, "Fecha": "Fri Oct 20 22:29:38 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921556896397524997, "Fecha": "Sat Oct 21 02:01:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921583298886938624, "Fecha": "Sat Oct 21 03:45:55 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @PTSPrensa: .@andreadatri: \u201cA excepci\u00f3n del FIT el resto de las fuerzas tienen vinculaciones con Bergoglio y el Vaticano\u201d  https://t.co/\u2026", "Id": 919256735247978497, "Fecha": "Sat Oct 14 17:40:59 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921574511539097600, "Fecha": "Sat Oct 21 03:11:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Pregunt\u00e1bamos d\u00f3nde est\u00e1 Santiago.\nAhora preguntaremos al gobierno qu\u00e9 le pas\u00f3.\nFue Gendarmer\u00eda. Fue el Estado.\nQue renunc\u2026", "Id": 921512948614488064, "Fecha": "Fri Oct 20 23:06:22 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921534944094097408, "Fecha": "Sat Oct 21 00:33:46 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @PatoBullrich Para que le preguntas si ya sabes la respuesta?", "Id": 921505670268182529, "Fecha": "Fri Oct 20 22:37:27 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921794443744874496, "Fecha": "Sat Oct 21 17:44:56 +0000 2017"}, {"Texto": "@edicionesips @chipicastillo @NicolasdelCano @myriambregman @andreadatri @NathiGonzalezS @vilcalejandro\u2026 https://t.co/TgLpFEaRgC", "Id": 920263916999016454, "Fecha": "Tue Oct 17 12:23:10 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919912089581445120, "Fecha": "Mon Oct 16 13:05:07 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921477803824074754, "Fecha": "Fri Oct 20 20:46:43 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921496881577984000, "Fecha": "Fri Oct 20 22:02:31 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921513007255089152, "Fecha": "Fri Oct 20 23:06:36 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @raul61al Bueno cuando vayan al congreso si no tienen que apoyarlo a De Vido x alguna raz\u00f3n inicien un\u2026 https://t.co/OGG1Y0iR7E", "Id": 921529867665072129, "Fecha": "Sat Oct 21 00:13:36 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921500333041487882, "Fecha": "Fri Oct 20 22:16:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: R\u00e9cord en bloquear trolls PRO.\nDigan lo q digan #EsSantiago y #FueElEstado \nX eso, x m\u00e1s q insulten, seguiremos reclamando\u2026", "Id": 921565788468805632, "Fecha": "Sat Oct 21 02:36:20 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Si te alivia la declarac del juez te recuerdo q tamb dice q se investiga \"delito grave\" durante operativo ilegal de repres\u2026", "Id": 921724128985600000, "Fecha": "Sat Oct 21 13:05:31 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921684549003816960, "Fecha": "Sat Oct 21 10:28:15 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921499840491786241, "Fecha": "Fri Oct 20 22:14:17 +0000 2017"}, {"Texto": "@edicionesips @NicolasdelCano @myriambregman @chipicastillo @andreadatri @NathiGonzalezS @vilcalejandro\u2026 https://t.co/Z5sQz9wcHe", "Id": 920461906510516224, "Fecha": "Wed Oct 18 01:29:54 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Como siempre la izquierda gerando disturbios sociales", "Id": 921504246121381888, "Fecha": "Fri Oct 20 22:31:47 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @loqmehacereir: @andreadatri ES Santiago\nFUEron los Mapuches\nSON  responsables ustedes que armaron todo este quilombo con fines pol\u00edtico\u2026", "Id": 921529878834569216, "Fecha": "Sat Oct 21 00:13:38 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921517462822244352, "Fecha": "Fri Oct 20 23:24:18 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919555942093606912, "Fecha": "Sun Oct 15 13:29:55 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921561452368056321, "Fecha": "Sat Oct 21 02:19:06 +0000 2017"}, {"Texto": "A esta se\u00f1ora le molesta la verdad que me termino bloqueando,, @andreadatri https://t.co/dnmqKD2uEC", "Id": 921543867656220673, "Fecha": "Sat Oct 21 01:09:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919560351347281920, "Fecha": "Sun Oct 15 13:47:27 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @edicionesips: #AbortoLegal seguro y gratuito   @myriambregman @andreadatri @barbeitonoelia @NathiGonzalezS #LaIzquierdaTieneQueEstar ht\u2026", "Id": 917185414821306368, "Fecha": "Mon Oct 09 00:30:18 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @valeriafgl @Patriciodc @PTSPrensa @izquierdadiario @PanyRosas_Arg @myriambregman @Fte_Izquierda\u2026 https://t.co/XHMucG6mcr", "Id": 919588879694430208, "Fecha": "Sun Oct 15 15:40:48 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921498435756417024, "Fecha": "Fri Oct 20 22:08:42 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: @LaVozdeTandil  AM 1560 Gracias Juan Kero y Marianela Damico por la entrevista. Vamos con el @Fte_Izquierda @NicolasdelCan\u2026", "Id": 918139806835724288, "Fecha": "Wed Oct 11 15:42:42 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921513107012366338, "Fecha": "Fri Oct 20 23:07:00 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @valeriafgl @Patriciodc @PTSPrensa @izquierdadiario @PanyRosas_Arg @myriambregman @Fte_Izquierda\u2026 https://t.co/EAbG3ODkQy", "Id": 919885838892392448, "Fecha": "Mon Oct 16 11:20:49 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ESC\u00c1NDALO Allanan local PTS/@Fte_Izquierda MardelPlata sin orden judicial y esposan a candidatos senador @GusVicini y conc\u2026", "Id": 922115650377670656, "Fecha": "Sun Oct 22 15:01:17 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Fuera Bullrich nada. Juicio y carcel com\u00fan.", "Id": 921510827324248065, "Fecha": "Fri Oct 20 22:57:56 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Echaste a Berni cdo no solo no cuid\u00f3 sino q adem\u00e1s contamin\u00f3 el lugar de muerte de Nisman?", "Id": 921504333694406656, "Fecha": "Fri Oct 20 22:32:08 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921499938781040640, "Fecha": "Fri Oct 20 22:14:40 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921513138377383936, "Fecha": "Fri Oct 20 23:07:07 +0000 2017"}, {"Texto": "@fernanim @ramiro_thm @valeriafgl @andreadatri @PTSPrensa @Leo_Espartaco @LuanaSimioni @castillaeduardo @Sol_Bajar\u2026 https://t.co/LMm478w68o", "Id": 922093682383380481, "Fecha": "Sun Oct 22 13:34:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921508749239570432, "Fecha": "Fri Oct 20 22:49:41 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921420790486183936, "Fecha": "Fri Oct 20 17:00:10 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Pregunt\u00e1bamos d\u00f3nde est\u00e1 Santiago.\nAhora preguntaremos al gobierno qu\u00e9 le pas\u00f3.\nFue Gendarmer\u00eda. Fue el Estado.\nQue renunc\u2026", "Id": 921499957135335424, "Fecha": "Fri Oct 20 22:14:45 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @myriambregman Si es troll es adem\u00e1s tarado y sorete", "Id": 921513153334300672, "Fecha": "Fri Oct 20 23:07:11 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921499959626813441, "Fecha": "Fri Oct 20 22:14:45 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921539551981719552, "Fecha": "Sat Oct 21 00:52:05 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921508772236939264, "Fecha": "Fri Oct 20 22:49:46 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @Florfreijo: Como parte del Mov. de mujeres, todas las demandas han estado representadas por @myriambregman y @andreadatri en distintas\u2026", "Id": 917453774758842369, "Fecha": "Mon Oct 09 18:16:40 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @PabloDaclas: @ramiro_thm @vilcalejandro @valeriafgl @PTSPrensa @NicolasdelCano @andreadatri @NatuchaMorales @sac_diego @Leo_Espartaco G\u2026", "Id": 917422998742798336, "Fecha": "Mon Oct 09 16:14:22 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921504974848364544, "Fecha": "Fri Oct 20 22:34:41 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @PTSPrensa: .@andreadatri expuso en la Universidad de Salta acerca de los desaf\u00edos del movimiento de mujeres  https://t.co/4TZOB6zWNp  @\u2026", "Id": 917497753680449543, "Fecha": "Mon Oct 09 21:11:25 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921504391999426560, "Fecha": "Fri Oct 20 22:32:22 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921499996670906368, "Fecha": "Fri Oct 20 22:14:54 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921496899529662471, "Fecha": "Fri Oct 20 22:02:36 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919661636381798400, "Fecha": "Sun Oct 15 20:29:55 +0000 2017"}, {"Texto": "@LeoLuzbo @chipicastillo @NicolasdelCano @myriambregman @Patriciodc @andreadatri @bren_hamilton @PTSarg\u2026 https://t.co/7NCYWqZxXV", "Id": 917097582328991744, "Fecha": "Sun Oct 08 18:41:17 +0000 2017"}, {"Texto": "#YaVot\u00e9FIT porque la izquierda tiene que estar @nestorpitrola @NicolasdelCano @andreadatri https://t.co/RRl54IdaWQ", "Id": 922111358577135616, "Fecha": "Sun Oct 22 14:44:14 +0000 2017"}, {"Texto": "@ramiro_thm @vilcalejandro @valeriafgl @PTSPrensa @NicolasdelCano @andreadatri @NatuchaMorales @sac_diego\u2026 https://t.co/4ikCNkHokI", "Id": 917139188960710656, "Fecha": "Sun Oct 08 21:26:36 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921582679983837185, "Fecha": "Sat Oct 21 03:43:27 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921559960592326656, "Fecha": "Sat Oct 21 02:13:11 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921504442121416706, "Fecha": "Fri Oct 20 22:32:34 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @myriambregman La palabra que mejor define a este gobierno #soretes", "Id": 921513256602210304, "Fecha": "Fri Oct 20 23:07:35 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: MEMORIA\nVERDAD\nJUSTICIA\n\n#EsSantiago\n#FueraBullrich\n#FueElEstado", "Id": 921530853578215424, "Fecha": "Sat Oct 21 00:17:31 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Todo partido burgu\u00e9s deja de ser oposici\u00f3n cuando lo que se pone en juego son las fzas represivas y las instituciones de s\u2026", "Id": 921768347179671553, "Fecha": "Sat Oct 21 16:01:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921513250856013831, "Fecha": "Fri Oct 20 23:07:34 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921504478955823105, "Fecha": "Fri Oct 20 22:32:43 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Garavano, lo inoportuno es que vos hables #RenuncienTodos #JusticiaPorSantiago https://t.co/K7WF7M265T", "Id": 921735888559845377, "Fecha": "Sat Oct 21 13:52:15 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @loqmehacereir: @andreadatri ES Santiago\nFUEron los Mapuches\nSON  responsables ustedes que armaron todo este quilombo con fines pol\u00edtico\u2026", "Id": 921517688383528960, "Fecha": "Fri Oct 20 23:25:12 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921755180361805826, "Fecha": "Sat Oct 21 15:08:55 +0000 2017"}, {"Texto": "@NathiGonzalezS @NicolasdelCano @Fte_Izquierda @myriambregman @andreadatri @GiordanoGringo @nestorpitrola\u2026 https://t.co/wuts6lm2uJ", "Id": 921111041135861761, "Fecha": "Thu Oct 19 20:29:20 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921500110420357120, "Fecha": "Fri Oct 20 22:15:21 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506143633072137, "Fecha": "Fri Oct 20 22:39:20 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: P. Bullrich Luro Pueyrredon\n\nCircuito 0151\nMesa 6486 \nOrden 7\nLa Rural\n\n#ConOlorABosta", "Id": 921917931121991680, "Fecha": "Sun Oct 22 01:55:37 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921496936288608256, "Fecha": "Fri Oct 20 22:02:44 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921539711176466432, "Fecha": "Sat Oct 21 00:52:43 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921535319467536384, "Fecha": "Sat Oct 21 00:35:16 +0000 2017"}, {"Texto": "@Sol_Bajar @myriambregman @valeriafgl @PanyRosas_Arg @andreadatri @virgrisolia @PibeTiger Trabajen hagan un futuro\u2026 https://t.co/6g89oYLrAQ", "Id": 919604568333410309, "Fecha": "Sun Oct 15 16:43:09 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921508934950715392, "Fecha": "Fri Oct 20 22:50:25 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919543018935504897, "Fecha": "Sun Oct 15 12:38:34 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919543025243770880, "Fecha": "Sun Oct 15 12:38:36 +0000 2017"}, {"Texto": "@1956elisa @andreadatri COMPARTO TUS DICHOS. SON UNAS LAKRAS.", "Id": 921524060181450753, "Fecha": "Fri Oct 20 23:50:31 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri TEN\u00c9S YA LOS RESULTADOS DE LOS PERITOS?????llamate al silencio...y esper\u00e1", "Id": 921504563907178496, "Fecha": "Fri Oct 20 22:33:03 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921500165848096769, "Fecha": "Fri Oct 20 22:15:34 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921508961534316546, "Fecha": "Fri Oct 20 22:50:31 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: #YaVot\u00e9FIT https://t.co/Wk9CtO7h4n", "Id": 922146682384642049, "Fecha": "Sun Oct 22 17:04:36 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921508921571004439, "Fecha": "Fri Oct 20 22:50:22 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @elhilorojo: @SoyPuri @andreadatri Si si, es mi amigo Sim\u00f3n (@guitarraylapiz) el que cuenta el caso. Los materiales confiscados son esto\u2026", "Id": 921414679875981312, "Fecha": "Fri Oct 20 16:35:53 +0000 2017"}, {"Texto": "@Jota_eMe1917 @valeriafgl @rompe_teclas @Patriciodc @duroms @NathiGonzalezS @andreadatri @PTSPrensa Ja! Todo lo que\u2026 https://t.co/JNghwEGZSU", "Id": 916494166779158528, "Fecha": "Sat Oct 07 02:43:31 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921737676784586752, "Fecha": "Sat Oct 21 13:59:21 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @PTSPrensa: .@andreadatri: \u201cA excepci\u00f3n del FIT el resto de las fuerzas tienen vinculaciones con Bergoglio y el Vaticano\u201d  https://t.co/\u2026", "Id": 919247901716512769, "Fecha": "Sat Oct 14 17:05:53 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Garavano, lo inoportuno es que vos hables #RenuncienTodos #JusticiaPorSantiago https://t.co/K7WF7M265T", "Id": 921764063876648965, "Fecha": "Sat Oct 21 15:44:13 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @edicionesips: #AbortoLegal seguro y gratuito   @myriambregman @andreadatri @barbeitonoelia @NathiGonzalezS #LaIzquierdaTieneQueEstar ht\u2026", "Id": 917022982148632583, "Fecha": "Sun Oct 08 13:44:51 +0000 2017"}, {"Texto": "@rompe_teclas @juanagallardo1 @sac_diego @andreadatri @myriambregman @NicolasdelCano @Jota_eMe1917 @LorenaSokol \ud83e\udd22\ud83e\udd22", "Id": 916657960411156480, "Fecha": "Sat Oct 07 13:34:23 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921504223728144384, "Fecha": "Fri Oct 20 22:31:42 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri NO FUE GENDARMERIA \nPATRICIA BULLRICH NO TIENE NADA QUE VER \nSANTIAGO SE AHOGO\nLOS MAPUCHES LO VIERON\u2026 https://t.co/dNcu6P4CXc", "Id": 921592575903064064, "Fecha": "Sat Oct 21 04:22:47 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921579388809961472, "Fecha": "Sat Oct 21 03:30:23 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921583788387438593, "Fecha": "Sat Oct 21 03:47:52 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921768513886408704, "Fecha": "Sat Oct 21 16:01:53 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: #YoSoySantiagoMaldonado https://t.co/3ubctVGh4U", "Id": 920670122385305600, "Fecha": "Wed Oct 18 15:17:17 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921583815251906560, "Fecha": "Sat Oct 21 03:47:58 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @PatoBullrich No ten\u00e9s verg\u00fcenza.", "Id": 921588214762221569, "Fecha": "Sat Oct 21 04:05:27 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921500266079375361, "Fecha": "Fri Oct 20 22:15:58 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921500624860086272, "Fecha": "Fri Oct 20 22:17:24 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921504673646956545, "Fecha": "Fri Oct 20 22:33:29 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @loqmehacereir: @andreadatri ES Santiago\nFUEron los Mapuches\nSON  responsables ustedes que armaron todo este quilombo con fines pol\u00edtico\u2026", "Id": 921759760952807425, "Fecha": "Sat Oct 21 15:27:07 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919645606158757890, "Fecha": "Sun Oct 15 19:26:13 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @loqmehacereir: @andreadatri ES Santiago\nFUEron los Mapuches\nSON  responsables ustedes que armaron todo este quilombo con fines pol\u00edtico\u2026", "Id": 921524190158704641, "Fecha": "Fri Oct 20 23:51:02 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @myriambregman #Gobiernosorete\n#clubdefansorete", "Id": 921513489222586368, "Fecha": "Fri Oct 20 23:08:31 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @edicionesips: #AbortoLegal seguro y gratuito   @myriambregman @andreadatri @barbeitonoelia @NathiGonzalezS #LaIzquierdaTieneQueEstar ht\u2026", "Id": 917078392519954432, "Fecha": "Sun Oct 08 17:25:01 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: EZEIZA El bullicio del aeropuerto se interrumpe x llamado altavoz:\"Pasajero Santiago Maldonado?\" Repite 3 veces. Aplauso a\u2026", "Id": 920092926323150848, "Fecha": "Tue Oct 17 01:03:42 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921517892667142145, "Fecha": "Fri Oct 20 23:26:01 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Que b\u00e1rbaro....les gusta el kilombo, verdad? No esperan investigaci\u00f3n, autopsia, nada...son tan b\u00e1sicos.", "Id": 921504700142366721, "Fecha": "Fri Oct 20 22:33:35 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @NicolasdelCano @valeriafgl @Patriciodc @PTSPrensa @izquierdadiario @PanyRosas_Arg @myriambregman\u2026 https://t.co/hVOGRsRFAj", "Id": 919587158503108608, "Fecha": "Sun Oct 15 15:33:58 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921601466669916161, "Fecha": "Sat Oct 21 04:58:06 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507386631819264, "Fecha": "Fri Oct 20 22:44:16 +0000 2017"}, {"Texto": "@duroms @andreadatri Con tanta vehemencia ? No se not\u00f3.", "Id": 921513508981919745, "Fecha": "Fri Oct 20 23:08:36 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri \u00bfalguna prueba?", "Id": 921505760412041218, "Fecha": "Fri Oct 20 22:37:48 +0000 2017"}, {"Texto": "@440Alicef @andreadatri Ah !!! Resulta que ahora no se puede denunciar sin pruebas??? C\u00f3mo es?? Es lo que hacen sis\u2026 https://t.co/5AHuulPOx0", "Id": 921509121249169408, "Fecha": "Fri Oct 20 22:51:09 +0000 2017"}, {"Texto": "@Leo_Espartaco @ramiro_thm @PTSPrensa @valeriafgl @andreadatri @sac_diego @Sol_Bajar Todos troskos raros, que se op\u2026 https://t.co/tatToUBlWa", "Id": 917555281462251520, "Fecha": "Tue Oct 10 01:00:01 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921507516789469184, "Fecha": "Fri Oct 20 22:44:47 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921509133865668610, "Fecha": "Fri Oct 20 22:51:12 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Garavano, lo inoportuno es que vos hables #RenuncienTodos #JusticiaPorSantiago https://t.co/K7WF7M265T", "Id": 921733439681912832, "Fecha": "Sat Oct 21 13:42:31 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919543212980817921, "Fecha": "Sun Oct 15 12:39:20 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919556412996546560, "Fecha": "Sun Oct 15 13:31:48 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919727941034151936, "Fecha": "Mon Oct 16 00:53:23 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri SOS un nabo\nFUE tu vieja\nEN tanga\nADENTRO la tenes", "Id": 921535543594438656, "Fecha": "Sat Oct 21 00:36:09 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921509146545065989, "Fecha": "Fri Oct 20 22:51:16 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919748018135535616, "Fecha": "Mon Oct 16 02:13:10 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921509163511046144, "Fecha": "Fri Oct 20 22:51:20 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921509172935577601, "Fecha": "Fri Oct 20 22:51:22 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921557558028132352, "Fecha": "Sat Oct 21 02:03:38 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919723579205476352, "Fecha": "Mon Oct 16 00:36:03 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @myriambregman Andrea no le contestes a un TROLL DE MARQUITOS, \nNO SE RAZONA CON ASESINOS SINO FIJATE\u2026 https://t.co/RniA68XBjH", "Id": 921526787917647872, "Fecha": "Sat Oct 21 00:01:22 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @gesmec: @andreadatri Echaste al Mtro de Seguridad de Jujuy cdo la Tupac Amar\u00fa mat\u00f3 al militante radical Ariel Vel\u00e1zquez en agosto de 20\u2026", "Id": 921513595485159424, "Fecha": "Fri Oct 20 23:08:56 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921500408924733440, "Fecha": "Fri Oct 20 22:16:32 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Si te alivia la declarac del juez te recuerdo q tamb dice q se investiga \"delito grave\" durante operativo ilegal de repres\u2026", "Id": 921711515853615104, "Fecha": "Sat Oct 21 12:15:24 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921583974656499713, "Fecha": "Sat Oct 21 03:48:36 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921515309152063488, "Fecha": "Fri Oct 20 23:15:45 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921504286332334085, "Fecha": "Fri Oct 20 22:31:57 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Por estas cosas nunca van a ganar una elecci\u00f3n, dan asco vos y toda la frente de izquierda", "Id": 921504818019041281, "Fecha": "Fri Oct 20 22:34:04 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921500647945637889, "Fecha": "Fri Oct 20 22:17:29 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921801544269430784, "Fecha": "Sat Oct 21 18:13:09 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @gesmec: @andreadatri Echaste a Berni cdo no solo no cuid\u00f3 sino q adem\u00e1s contamin\u00f3 el lugar de muerte de Nisman?", "Id": 921513622622343171, "Fecha": "Fri Oct 20 23:09:03 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921500432018665474, "Fecha": "Fri Oct 20 22:16:38 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Echaste al Mtro de Seguridad de Jujuy cdo la Tupac Amar\u00fa mat\u00f3 al militante radical Ariel Vel\u00e1zquez en agosto de 2015?", "Id": 921504832095211522, "Fecha": "Fri Oct 20 22:34:07 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Si te alivia la declarac del juez te recuerdo q tamb dice q se investiga \"delito grave\" durante operativo ilegal de repres\u2026", "Id": 921712566967111680, "Fecha": "Sat Oct 21 12:19:35 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921504842564161536, "Fecha": "Fri Oct 20 22:34:09 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Si te alivia la declarac del juez te recuerdo q tamb dice q se investiga \"delito grave\" durante operativo ilegal de repres\u2026", "Id": 921707157195771904, "Fecha": "Sat Oct 21 11:58:05 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919640081467609088, "Fecha": "Sun Oct 15 19:04:16 +0000 2017"}, {"Texto": "@NicolasdelCano @andreadatri Buscate un trabajo digno. Probaste ? Sabes de lo que hablo? Para q... Ya te ganaste la jubilaci\u00f3n de diputado.", "Id": 921522447442153472, "Fecha": "Fri Oct 20 23:44:07 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921795130415304704, "Fecha": "Sat Oct 21 17:47:39 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919552129316081664, "Fecha": "Sun Oct 15 13:14:46 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Vos sos un tarado. Nuestra compa\u00f1era @myriambregman fue la abogada de L\u00f3pez. Lee los diarios as\u00ed apuntas bien a quien insu\u2026", "Id": 921509263704502272, "Fecha": "Fri Oct 20 22:51:43 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921442751350177792, "Fecha": "Fri Oct 20 18:27:26 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Si te alivia la declarac del juez te recuerdo q tamb dice q se investiga \"delito grave\" durante operativo ilegal de repres\u2026", "Id": 921718358608924674, "Fecha": "Sat Oct 21 12:42:36 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921501586723090432, "Fecha": "Fri Oct 20 22:21:13 +0000 2017"}, {"Texto": "@gesmec @andreadatri Miles de veces lo pedimos, infeliz", "Id": 921509289285611520, "Fecha": "Fri Oct 20 22:51:50 +0000 2017"}, {"Texto": "@NathiGonzalezS @NicolasdelCano @Fte_Izquierda @myriambregman @andreadatri @GiordanoGringo @nestorpitrola\u2026 https://t.co/QwkebNfQqc", "Id": 921110452855242752, "Fecha": "Thu Oct 19 20:27:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919728102091231236, "Fecha": "Mon Oct 16 00:54:01 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921504923929464832, "Fecha": "Fri Oct 20 22:34:29 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Qui\u00e9n te di\u00f3 la autoridad para sacar hip\u00f3tesis?. No vas a ganar m\u00e1s votos, no te interesa el muerto. Verg\u00fcenza ajena das.", "Id": 921504926559326208, "Fecha": "Fri Oct 20 22:34:29 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921500399076593665, "Fecha": "Fri Oct 20 22:16:30 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri Fuera no, si fue ella, en cana, nada menos que eso.", "Id": 921509323980845058, "Fecha": "Fri Oct 20 22:51:58 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921497002197901313, "Fecha": "Fri Oct 20 22:03:00 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921562110974418945, "Fecha": "Sat Oct 21 02:21:43 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921557718560886785, "Fecha": "Sat Oct 21 02:04:16 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @edicionesips: #AbortoLegal seguro y gratuito   @myriambregman @andreadatri @barbeitonoelia @NathiGonzalezS #LaIzquierdaTieneQueEstar ht\u2026", "Id": 917120091896057857, "Fecha": "Sun Oct 08 20:10:43 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ESC\u00c1NDALO Allanan local PTS/@Fte_Izquierda MardelPlata sin orden judicial y esposan a candidatos senador @GusVicini y conc\u2026", "Id": 922115430306770944, "Fecha": "Sun Oct 22 15:00:25 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921557746893381632, "Fecha": "Sat Oct 21 02:04:23 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919962825027653632, "Fecha": "Mon Oct 16 16:26:44 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @sac_diego: @fernanim @ramiro_thm @valeriafgl @andreadatri @PTSPrensa @Leo_Espartaco @LuanaSimioni @castillaeduardo @Sol_Bajar No...rega\u2026", "Id": 922094312732725248, "Fecha": "Sun Oct 22 13:36:30 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Repudiamos al gob reaccionario de Morales y exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resist\u2026", "Id": 919565437012185088, "Fecha": "Sun Oct 15 14:07:39 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Si te alivia la declarac del juez te recuerdo q tamb dice q se investiga \"delito grave\" durante operativo ilegal de repres\u2026", "Id": 921724869586423813, "Fecha": "Sat Oct 21 13:08:28 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Todo partido burgu\u00e9s deja de ser oposici\u00f3n cuando lo que se pone en juego son las fzas represivas y las instituciones de s\u2026", "Id": 921755763869126656, "Fecha": "Sat Oct 21 15:11:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Pregunt\u00e1bamos d\u00f3nde est\u00e1 Santiago.\nAhora preguntaremos al gobierno qu\u00e9 le pas\u00f3.\nFue Gendarmer\u00eda. Fue el Estado.\nQue renunc\u2026", "Id": 921513776809152513, "Fecha": "Fri Oct 20 23:09:39 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921601746086096896, "Fecha": "Sat Oct 21 04:59:13 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921526982776623105, "Fecha": "Sat Oct 21 00:02:08 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921506539147587586, "Fecha": "Fri Oct 20 22:40:54 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @edicionesips: #AbortoLegal seguro y gratuito   @myriambregman @andreadatri @barbeitonoelia @NathiGonzalezS #LaIzquierdaTieneQueEstar ht\u2026", "Id": 917040987381354496, "Fecha": "Sun Oct 08 14:56:23 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @PatoBullrich Que bueno que la izquierda tenga tantas pruebas!!! Que l\u00e1stima no las tuvieron para vota\u2026 https://t.co/tLq1VyRssp", "Id": 921562252884529152, "Fecha": "Sat Oct 21 02:22:17 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921505006662160385, "Fecha": "Fri Oct 20 22:34:48 +0000 2017"}, {"Texto": "@Jota_eMe1917 @valeriafgl @rompe_teclas @Patriciodc @duroms @NathiGonzalezS @andreadatri @PTSPrensa Para vos es lo\u2026 https://t.co/Y5MsC1oiGj", "Id": 916494971657695232, "Fecha": "Sat Oct 07 02:46:43 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @fibertel Lo pregunto todas las semanas. Veamos si vos ten\u00e9s m\u00e1s suerte con la respuesta...", "Id": 916689148790169601, "Fecha": "Sat Oct 07 15:38:18 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: P. Bullrich Luro Pueyrredon\n\nCircuito 0151\nMesa 6486 \nOrden 7\nLa Rural\n\n#ConOlorABosta", "Id": 921918429573066753, "Fecha": "Sun Oct 22 01:57:36 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Si te alivia la declarac del juez te recuerdo q tamb dice q se investiga \"delito grave\" durante operativo ilegal de repres\u2026", "Id": 921711724507561984, "Fecha": "Sat Oct 21 12:16:14 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921505019396022272, "Fecha": "Fri Oct 20 22:34:52 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: R\u00e9cord en bloquear trolls PRO.\nDigan lo q digan #EsSantiago y #FueElEstado \nX eso, x m\u00e1s q insulten, seguiremos reclamando\u2026", "Id": 921584185164353536, "Fecha": "Sat Oct 21 03:49:26 +0000 2017"}, {"Texto": "@Proguin76 @andreadatri Uy! Le diste mucho, no creo q lleguen a ese numero...", "Id": 921500625929756672, "Fecha": "Fri Oct 20 22:17:24 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921505026987749376, "Fecha": "Fri Oct 20 22:34:53 +0000 2017"}, {"Texto": "@NathiGonzalezS @NicolasdelCano @Fte_Izquierda @myriambregman @andreadatri @GiordanoGringo @nestorpitrola\u2026 https://t.co/yKeby1yMZ6", "Id": 921113602601480192, "Fecha": "Thu Oct 19 20:39:30 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Vos sos un tarado. Nuestra compa\u00f1era @myriambregman fue la abogada de L\u00f3pez. Lee los diarios as\u00ed apuntas bien a quien insu\u2026", "Id": 921513824343207939, "Fecha": "Fri Oct 20 23:09:51 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: No. De Berni s\u00f3lo tengo balas de goma y gases que nos tir\u00f3 mil veces en la Panamericana, facho imb\u00e9cil\n\n#JusticiaPorSantia\u2026", "Id": 921584199462727681, "Fecha": "Sat Oct 21 03:49:30 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Referentes de distintos espacios pol\u00edticos exigimos la libertad de Milagro Sala en el 32 Encuentro Nac de Mujeres (Resiste\u2026", "Id": 919583099553570816, "Fecha": "Sun Oct 15 15:17:50 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921892073950892033, "Fecha": "Sun Oct 22 00:12:53 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921498489485447168, "Fecha": "Fri Oct 20 22:08:55 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @marcelorp_arg: @andreadatri Estuviste presente? Ya lo das por hecho? Hip\u00f3crita solo te interesa culpar al gobierno antes q saber lo que\u2026", "Id": 921508569312366593, "Fecha": "Fri Oct 20 22:48:58 +0000 2017"}, {"Texto": "@andreadatri @valeriafgl @Patriciodc @izquierdadiario @PTSPrensa @rompe_teclas @PanyRosas_Arg @myriambregman\u2026 https://t.co/9IEh2LEIOy", "Id": 919701868032520192, "Fecha": "Sun Oct 15 23:09:47 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Los trolls macristas de @marquitospena est\u00e1n haciendo horas extras con amenazas e insultos. \n#JusticiaPorSantiago #FueraBu\u2026", "Id": 921513868077256705, "Fecha": "Fri Oct 20 23:10:01 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: ES Santiago\nFUE Gendarmer\u00eda\nES responsable el Estado\nFUERA Patricia Bullrich", "Id": 921553458372792320, "Fecha": "Sat Oct 21 01:47:20 +0000 2017"}, {"Texto": "RT @andreadatri: Mariano Ferreyra\nSantiago Maldonado\nNatalia Melmann\n\nTT hoy q revelan la impunidad d las fzas represivas del Estado y la b\u2026", "Id": 921423724498255874, "Fecha": "Fri Oct 20 17:11:49 +0000 2017"}]